[{"problem": "1\uff0e\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u54c1\u8d28\u7684\u542b\u4e49\u5e94\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3\u548c\u4e2a\u4eba\u4fe1\u5ff5         B\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u804c\u4e1a\u4fee\u517b\u548c\u7406\u8bba\u6c34\u5e73\n  C\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u6587\u5316\u4fee\u517b\u548c\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3         D\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3\u548c\u804c\u4e1a\u81ea\u8c6a\u611f\n", "answer": "D"}, {"problem": "2\uff0e\u9075\u5b88\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u7684\u5fc5\u8981\u6027\u548c\u4f5c\u7528\uff0c\u4f53\u73b0\u5728(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u4fc3\u8fdb\u8336\u827a\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u53d1\u5c55\uff0c\u4e0e\u63d0\u9ad8\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u65e0\u5173\n  B\u3001\u4fc3\u8fdb\u4e2a\u4eba\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u7684\u63d0\u9ad8\uff0c\u4e0e\u4fc3\u8fdb\u884c\u98ce\u5efa\u8bbe\u65e0\u5173\n  C\u3001\u4fc3\u8fdb\u884c\u4e1a\u826f\u597d\u98ce\u5c1a\u5efa\u8bbe\uff0c\u4e0e\u4e2a\u4eba\u4fee\u517b\u65e0\u5173\n  D\u3001\u4fc3\u8fdb\u4e2a\u4eba\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u3001\u884c\u98ce\u5efa\u8bbe\u548c\u4e8b\u4e1a\u53d1\u5c55\n", "answer": "D"}, {"problem": "3\uff0e\u5f00\u5c55\u9053\u5fb7\u8bc4\u4ef7\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8336\u827a\u4eba\u5458\u4e4b\u95f4(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u76f8\u4e92\u6279\u8bc4\u548c\u76d1\u7763                       B\u3001\u6279\u8bc4\u4e0e\u81ea\u6211\u6279\u8bc4\n  C\u3001\u76d1\u7763\u548c\u63ed\u53d1                           D\u3001\u5b66\u4e60\u548c\u6500\u6bd4\n", "answer": "B"}, {"problem": "4\uff0e\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u57f9\u517b\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u7684\u4e3b\u8981\u9014\u5f84\u3002\n  A\u3001\u52aa\u529b\u63d0\u9ad8\u81ea\u8eab\u6280\u80fd                     B\u3001\u7406\u8bba\u8054\u7cfb\u5b9e\u9645\n  C\u3001\u52aa\u529b\u505a\u5230\u201c\u614e\u72ec\u201d                     D\u3001\u68c0\u70b9\u81ea\u5df1\u7684\u8a00\u884c\n", "answer": "A"}, {"problem": "5\uff0e\u8336\u827a\u670d\u52a1\u4e2d\u4e0e\u54c1\u8336\u5ba2\u4eba\u4ea4\u6d41\u65f6\u8981(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6001\u5ea6\u6e29\u548c\u3001\u8bf4\u8bdd\u7f13\u6162                   B\u3001\u4e25\u8083\u8ba4\u771f\u3001\u6709\u95ee\u5fc5\u7b54\n  C\u3001\u5feb\u901f\u95ee\u7b54\u3001\u7b80\u5355\u660e\u4e86                   D\u3001\u8bed\u6c14\u5e73\u548c\u3001\u70ed\u60c5\u53cb\u597d\n", "answer": "D"}, {"problem": "6\uff0e\u5c3d\u5fc3\u5c3d\u804c\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8336\u827a\u5e08\u5728\u8336\u827a\u670d\u52a1\u4e2d\u5145\u5206(\u3000\u3000)\uff0c\u7528\u81ea\u5df1\u6700\u5927\u7684\u52aa\u529b\u5c3d\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u804c\u4e1a\u8d23\u4efb\u3002\n  A\u3001\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027                       B\u3001\u8868\u73b0\u81ea\u5df2\n  C\u3001\u8868\u8fbe\u4e2a\u4eba\u613f\u671b                         D\u3001\u63a8\u9500\u4ea7\u54c1\n", "answer": "A"}, {"problem": "7\uff0e\u771f\u8bda\u5b88\u4fe1\u662f\u4e00\u79cd\u793e\u4f1a\u516c\u5fb7\uff0c\u5b83\u7684\u57fa\u672c\u4f5c\u7528\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6811\u7acb\u4e2a\u4eba\u4fe1\u8a89                         B\u3001\u83b7\u5f97\u4e2a\u4eba\u540d\u5229\u7684\u8d44\u672c\n  C\u3001\u6811\u7acb\u4e2a\u4eba\u5a01\u671b                         D\u3001\u63d0\u9ad8\u6280\u672f\u80fd\u529b\n", "answer": "A"}, {"problem": "8\uff0e\u94bb\u7814\u4e1a\u52a1\u3001\u7cbe\u76ca\u6c42\u7cbe\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8336\u827a\u5e08\u4e0d\u4f46\u8981\u4e3b\u52a8\u3001\u70ed\u60c5\u3001\u8010\u5fc3\u3001\u5468\u5230\u5730\u63a5\u5f85\u54c1\u8336\u5ba2\u4eba\uff0c\u800c\u4e14\u5fc5\u987b(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u719f\u7ec3\u638c\u63e1\u4e0d\u540c\u8336\u54c1\u7684\u6c8f\u6ce1\u65b9\u6cd5           B\u3001\u4e13\u95e8\u638c\u63e1\u672c\u5730\u8336\u54c1\u7684\u6c8f\u6ce1\u65b9\u6cd5\n  C\u3001\u4e13\u95e8\u638c\u63e1\u8336\u827a\u8868\u6f14\u65b9\u6cd5                 D\u3001\u638c\u63e1\u4fdd\u5065\u8336\u6216\u836f\u7528\u8336\u7684\u6c8f\u6ce1\u65b9\u6cd5\n", "answer": "A"}, {"problem": "9\uff0e(\u3000\u3000)\u5728\u5b8b\u4ee3\u7684\u540d\u79f0\u53eb\u8317\u7ca5\u3002\n  A\u3001\u997c\u8336             B\u3001\u8c46\u8336             C\u3001\u64c2\u8336             D\u3001\u672b\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "10\uff0e\u5b8b\u4ee3\u8c46\u5b50\u8336\u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7389\u7c73\u3001\u5c0f\u9ea6\u3001\u8471\u3001\u918b\u3001\u8336               B\u3001\u9ec4\u8c46\u3001\u829d\u9ebb\u3001\u59dc\u3001\u76d0\u3001\u8336\n  C\u3001\u9ad8\u6881\u3001\u8584\u8377\u3001\u8471\u3001\u871c\u3001\u8336               D\u3001\u82b1\u751f\u3001\u5927\u7c73\u3001\u6a58\u3001\u9152\u3001\u8336\n", "answer": "B"}, {"problem": "11\uff0e\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u8336\u4e66\u7684\u4e66\u540d\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u300a\u54c1\u8336\u8981\u5f55\u300b     B\u3001\u300a\u8336\u5177\u56fe\u8d5e\u300b     C\u3001\u300a\u69b7\u8336\u300b         D\u3001\u300a\u8336\u7ecf\u300b\n", "answer": "D"}, {"problem": "12\uff0e\u5510\u4ee3\u996e\u8336\u98ce\u76db\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u793e\u4f1a\u9f0e\u76db         B\u3001\u6587\u4eba\u63a8\u5d07         C\u3001\u671d\u5ef7\u8bcf\u4ee4         D\u3001\u8336\u53f6\u53d1\u5c55\n", "answer": "A"}, {"problem": "13\uff0e\u714e\u5236\u997c\u8336\u524d\u987b\u7ecf\u7099\u3001\u78be\u3001\u7f57\u5de5\u5e8f\u7684\u662f\u5510\u4ee3\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u714e\u8336\u7684\u6280\u827a       B\u3001\u5eb5\u8336\u7684\u6280\u827a       C\u3001\u716e\u8336\u7684\u6280\u827a       D\u3001\u6ce1\u8336\u7684\u6280\u827a\n", "answer": "A"}, {"problem": "14\uff0e(\u3000\u3000)\u8336\u53f6\u7684\u79cd\u7c7b\u6709\u7c97\u3001\u6563\u3001\u672b\u3001\u997c\u8336\u3002\n  A\u3001\u6c49\u4ee3             B\u3001\u5143\u4ee3             C\u3001\u5b8b\u4ee3             D\u3001\u5510\u4ee3\n", "answer": "D"}, {"problem": "15\uff0e\u5b8b\u4ee3(\u3000\u3000)\u7684\u4ea7\u5730\u662f\u5f53\u65f6\u7684\u798f\u5efa\u5efa\u5b89\u3002\n  A\u3001\u9f99\u56e2\u8336           B\u3001\u6817\u7c92\u8336           C\u3001\u5317\u82d1\u8d21\u8336         D\u3001\u8721\u9762\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "16\uff0e\u6e05\u4ee3\u51fa\u73b0(\u3000\u3000)\u54c1\u996e\u827a\u672f\u3002\n  A\u3001\u4e4c\u9f99\u529f\u592b\u8336       B\u3001\u767d\u65cf\u4e09\u9053\u8336       C\u3001\u5b81\u7ea2\u592a\u5b50\u8336       D\u3001\u4e91\u5357\u666e\u6d31\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "17\uff0e\u8336\u7684\u7cbe\u795e\u8d22\u5bcc\u88ab\u79f0\u4e3a(\u3000\u3000) \u3002\n  A\u3001\u72ed\u4e49\u8336\u6587\u5316       B\u3001\u5e7f\u4e49\u8336\u6587\u5316       C\u3001\u5e02\u4e95\u8336\u6587\u5316       D\u3001\u4e61\u91ce\u8336\u6587\u5316\n", "answer": "A"}, {"problem": "18\uff0e\u8336\u9053\u7cbe\u795e\u662f(\u3000\u3000)\u7684\u6838\u5fc3 \u3002\n  A\u3001\u8336\u751f\u4ea7           B\u3001\u8336\u4ea4\u6613           C\u3001\u8336\u6587\u5316           D\u3001\u8336\u827a\u672f\n", "answer": "C"}, {"problem": "19\uff0e\u6ce1\u8336\u548c\u996e\u8336\u662f(\u3000\u3000) \u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u3002\n  A\u3001\u8336\u9053             B\u3001\u8336\u4eea             C\u3001\u8336\u827a             D\u3001\u8336\u5bb4\n", "answer": "C"}, {"problem": "20\uff0e\u8336\u827a\u662f(\u3000\u3000)\u7684\u57fa\u7840\u3002\n  A\u3001\u8336\u9053             B\u3001\u8336\u8bd7             C\u3001\u8336\u6587             D\u3001\u8336\u6b4c\n", "answer": "A"}, {"problem": "21\uff0e\u8336\u6587\u5316\u7684\u4e09\u4e2a\u4e3b\u8981\u793e\u4f1a\u529f\u80fd\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u96c5\u5fd7\u3001\u656c\u5ba2\u3001\u884c\u9053                     B\u3001\u4fee\u884c\u3001\u52b1\u5fd7\u3001\u6b63\u8eab\n  C\u3001\u4fee\u8eab\u3001\u9f50\u5bb6\u3001\u5165\u4ed5                     D\u3001\u8054\u8c0a\u3001\u4ea4\u53cb\u3001\u81f4\u5bcc\n", "answer": "A"}, {"problem": "22\uff0e\u5c0f\u4e54\u6728\u578b\u8336\u6811\u7684\u57fa\u672c\u7279\u5f81\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5728\u6811\u51a0\u5e45\u5ea6\u548c\u5206\u679d\u90e8\u4f4d\u4e0a\u90fd\u4ecb\u4e8e\u4e54\u6728\u578b\u548c\u704c\u6728\u578b\u8336\u6811\u4e4b\u95f4\n  B\u3001\u5728\u6811\u51a0\u5e45\u5ea6\u548c\u5206\u679d\u90e8\u4f4d\u4e0a\u90fd\u4ecb\u4e8e\u4e54\u6728\u578b\u548c\u5927\u53f6\u79cd\u8336\u6811\u4e4b\u95f4\n  C\u3001\u5728\u6811\u9ad8\u548c\u5206\u679d\u90e8\u4f4d\u4e0a\u90fd\u4ecb\u4e8e\u4e54\u6728\u578b\u548c\u704c\u6728\u578b\u8336\u6811\u4e4b\u95f4\n  D\u3001\u5728\u6811\u9ad8\u548c\u5206\u679d\u90e8\u4f4d\u4e0a\u90fd\u4ecb\u4e8e\u4e54\u6728\u578b\u548c\u5c0f\u53f6\u79cd\u8336\u6811\u4e4b\u95f4\n", "answer": "C"}, {"problem": "23\uff0e\u8336\u6811\u6027(\u3000\u3000)\u3001\u6e7f\u6da6\uff0c\u5bf9\u7eac\u5ea6\u7684\u8981\u6c42\u662f\u5357\u7eac45\u00b0\u4e0e\u5317\u7eac38\u00b0\u4e4b\u95f4\u90fd\u53ef\u4ee5\u79cd\u690d\u3002\n  A\u3001\u559c\u6e29\u51c9           B\u3001\u559c\u6e29\u70ed           C\u3001\u559c\u6e29\u6696           D\u3001\u559c\u51c9\u723d\n", "answer": "A"}, {"problem": "24\uff0e\u8336\u6811\u6027\u559c\u6e29\u6696\u3001\u6e7f\u6da6\uff0c\u901a\u5e38\u6c14\u6e29\u5728(\u3000\u3000)\u4e4b\u95f4\u6700\u9002\u5b9c\u751f\u957f\u3002\n  A\u300110\u2103\u201418\u2103       B\u300118\u2103\u201425\u2103       C\u300125\u2103\u201430\u2103       D\u300130\u2103\u201435\u2103\n", "answer": "B"}, {"problem": "25\uff0e\u8336\u6811\u9002\u5b9c\u5728\u571f\u8d28\u758f\u677e\uff0c\u6392\u6c34\u826f\u597d\u7684\u5fae\u9178\u6027\u571f\u58e4\u4e2d\u751f\u957f\uff0c\u4ee5\u9178\u78b1\u5ea6PH\u503c\u5728(\u3000\u3000)\u4e4b\u95f4\u4e3a\u6700\u4f73\u3002\n  A\u30016.5\u20147.5         B\u30015.5\u20146.5         C\u30014.5\u20145.5         D\u30013.5\u20144.5\n", "answer": "C"}, {"problem": "26\uff0e\u7eff\u8336\u7684\u53d1\u9175\u5ea6\uff1a0\u3002\u6545\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u53d1\u9175\u8336\u7c7b\u3002\u5176\u8336\u53f6\u989c\u8272\u7fe0\u7eff\uff0c\u8336\u6c64(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6a59\u9ec4             B\u3001\u6a59\u7ea2             C\u3001\u9ec4\u7eff             D\u3001\u7eff\u9ec4\n", "answer": "D"}, {"problem": "27\uff0e\u7ea2\u8336\u7c7b\u5c5e\u4e8e\u5168\u53d1\u9175\u8336\u7c7b\uff0c\u6545\u5176\u8336\u53f6\u989c\u8272\u6df1\u7ea2\uff0c\u8336\u6c64\u5448(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6a59\u7ea2\u8272           B\u3001\u6731\u7ea2\u8272           C\u3001\u7d2b\u7ea2\u8272           D\u3001\u9ec4\u8272\n", "answer": "B"}, {"problem": "28\uff0e\u5236\u4f5c\u4e4c\u9f99\u8336\u5bf9\u9c9c\u53f6\u539f\u6599\u548c\u91c7\u6458\u4e24\u53f6\u4e00\u82bd\uff0c\u5927\u90fd\u4e3a(\u3000\u3000)\uff0c\u82bd\u53f6\u5df2\u6210\u719f\u3002\n  A\u3001\u5bf9\u751f\u53f6           B\u3001\u4e92\u751f\u53f6           C\u3001\u5bf9\u53e3\u53f6           D\u3001\u5bf9\u5939\u53f6\n", "answer": "C"}, {"problem": "29\uff0e\u57fa\u672c\u8336\u7c7b\u5206\u4e3a\u4e0d\u53d1\u9175\u7684\u7eff\u8336\u7c7b\u53ca(\u3000\u3000)\u7684\u9ec4\u8336\u7c7b\u5171\u7b49\u516d\u5927\u7c7b\u3002\n  A\u3001\u5927\u90e8\u5206\u53d1\u9175       B\u3001\u91cd\u53d1\u9175           C\u3001\u90e8\u5206\u53d1\u9175         D\u3001\u8f7b\u5fae\u53d1\u9175\n", "answer": "C"}, {"problem": "30\uff0e\u7ea2\u8336\u3001\u7eff\u8336\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u9999\u6c14\u4e3b\u8981\u7279\u70b9\u662f\u7ea2\u8336\u751c\u9999\uff0c\u7eff\u8336\u677f\u6817\u9999\uff0c\u4e4c\u9f99\u8336(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6e05\u9999             B\u3001\u82b1\u9999             C\u3001\u719f\u9999             D\u3001\u6d53\u9999\n", "answer": "B"}, {"problem": "31\uff0e\u5ba1\u8bc4\u7ea2\u3001\u7eff\u3001\u9ec4\u3001\u767d\u8336\u7684\u5ba1\u8bc4\u676f\u7897\u89c4\u683c\uff0c\u7897\u5bb9\u91cf(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001160ml            B\u3001180ml            C\u3001190ml            D\u3001200ml\n", "answer": "D"}, {"problem": "32\uff0e\u5ba1\u8bc4\u8336\u53f6\u5e94\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u4e24\u4e2a\u9879\u76ee\u3002\n  A\u3001\u9999\u6c14\u4e0e\u5185\u8d28       B\u3001\u5916\u5f62\u4e0e\u9999\u6c14       C\u3001\u8272\u6cfd\u4e0e\u5185\u8d28       D\u3001\u5916\u5f62\u4e0e\u5185\u8d28\n", "answer": "D"}, {"problem": "33\uff0e\u4e4c\u9f99\u8336\u5ba1\u8bc4\u7684\u676f\u7897\u89c4\u683c\uff0c\u676f\u5448\u5012\u949f\u5f62\uff0c\u9ad852mm\uff0c\u5bb9\u91cf(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u300195ml             B\u3001100 ml           C\u3001105 ml           D\u3001110 ml\n", "answer": "B"}, {"problem": "34\uff0e\u8336\u53f6\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u6c34\u5206\u7684\u63a7\u5236\uff0c\u5f53\u8336\u53f6\u6c34\u5206\u542b\u91cf(\u3000\u3000)\u65f6\uff0c\u5c31\u4f1a\u52a0\u901f\u8336\u53f6\u7684\u53d8\u8d28\u3002\n  A\u3001\u8d85\u8fc74%           B\u3001\u8fbe\u52305%           C\u3001\u4e0d\u8db35%           D\u3001\u8d85\u8fc75%\n", "answer": "D"}, {"problem": "35\uff0e\u8336\u53f6\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u5149\u7ebf\u7167\u5c04\uff0c\u56e0\u4e3a\u5149\u7ebf\u53ef(\u3000\u3000)\uff0c\u5bf9\u8336\u53f6\u50a8\u5b58\u6781\u4e3a\u4e0d\u5229\u3002\n  A\u3001\u589e\u8fdb\u6ecb\u5473\u9187\u548c                         B\u3001\u52a0\u901f\u5404\u79cd\u5316\u5b66\u53cd\u5e94\n  C\u3001\u4fc3\u8fdb\u7269\u8d28\u8f6c\u5316                         D\u3001\u6291\u5236\u7269\u8d28\u89e3\u4f53\n", "answer": "B"}, {"problem": "36\uff0e(\u3000\u3000)\u8336\u5177\u662f\u548c\u5176\u4ed6\u98df\u7269\u516c\u7528\u6728\u5236\u6216\u9676\u5236\u7684\u7897\uff0c\u4e00\u5668\u591a\u7528\uff0c\u6ca1\u6709\u4e13\u7528\u8336\u5177\u3002\n  A\u3001\u539f\u59cb\u793e\u4f1a         B\u3001\u897f\u6c49\u65f6\u671f         C\u3001\u5510\u5b8b\u65f6\u671f         D\u3001\u660e\u6e05\u65f6\u671f\n", "answer": "A"}, {"problem": "37\uff0e\u5b8b\u4ee3\u54e5\u7a91\u7684\u4ea7\u5730\u5728(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6d59\u6c5f\u676d\u6d32         B\u3001\u6cb3\u5357\u4e34\u6c5d         C\u3001\u798f\u5efa\u5efa\u6d32         D\u3001\u6d59\u6c5f\u9f99\u6cc9\n", "answer": "D"}, {"problem": "38\uff0e(\u3000\u3000)\u53c8\u79f0\u201c\u4e09\u624d\u7897\u201d\uff0c\u8574\u542b\u201c\u5929\u76d6\u4e4b\uff0c\u5730\u8f7d\u4e4b\uff0c\u4eba\u80b2\u4e4b\u201d\u7684\u9053\u7406\u3002\n  A\u3001\u5154\u6beb\u76cf           B\u3001\u7389\u4e66\u7168           C\u3001\u76d6\u7897             D\u3001\u8336\u8377\n", "answer": "C"}, {"problem": "39\uff0e\u6ce5\u8272\u591a\u53d8\uff0c\u8010\u4eba\u5bfb\u5473\uff0c\u58f6\u7ecf\u4e45\u7528\uff0c\u53cd\u800c\u5149\u6cfd\u7f8e\u89c2\u662f(\u3000\u3000)\u4f18\u70b9\u4e4b\u4e00\u3002\n  A\u3001\u91d1\u5c5e\u8336\u5177         B\u3001\u7d2b\u7802\u8336\u5177         C\u3001\u9752\u74f7\u8336\u5177         D\u3001\u6f06\u5668\u8336\u5177\n", "answer": "B"}, {"problem": "40\uff0e\u6d59\u6c5f\u9f99\u6cc9\u7684(\u3000\u3000)\u4ee5\u201c\u9020\u578b\u53e4\u6734\u633a\u5065\u3001\u91c9\u8272\u7fe0\u9752\u5982\u7389\u201d\u8457\u79f0\u4e8e\u4e16\u3002\n  A\u3001\u79d8\u8272\u74f7           B\u3001\u767d\u74f7             C\u3001\u9752\u74f7             D\u3001\u5154\u6beb\u76cf\n", "answer": "C"}, {"problem": "41\uff0e(\u3000\u3000)\u7684\u7279\u70b9\u662f\u8d28\u5730\u900f\u660e\uff0c\u5149\u6cfd\u593a\u76ee\uff0c\u4f46\u6613\u7834\u788e\uff0c\u6613\u70eb\u624b\u3002\n  A\u3001\u9676\u571f\u8336\u5177         B\u3001\u6f06\u5668\u8336\u5177         C\u3001\u91d1\u5c5e\u8336\u5177         D\u3001\u73bb\u7483\u8336\u5177\n", "answer": "D"}, {"problem": "42\uff0e\u7d2b\u7802\u58f6\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7559\u4e0b\u540d\u5b57\u7684\u58f6\u827a\u5bb6\u662f (\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u4f9b\u6625             B\u3001\u60e0\u5b5f\u81e3           C\u3001\u9648\u66fc\u751f           D\u3001\u65f6\u5927\u5f6c\n", "answer": "A"}, {"problem": "43\uff0e(\u3000\u3000)\u662f\u7528\u4e8e\u4e2d\u548c\u8336\u6c64\uff0c\u4f7f\u4e4b\u6d53\u6de1\u5747\u5300\u3002\n  A\u3001\u8336\u8377             B\u3001\u8336\u6d77             C\u3001\u8336\u58f6             D\u3001\u8336\u901a\n", "answer": "B"}, {"problem": "44\uff0e(\u3000\u3000)\u5916\u8868\u5149\u6d01\u660e\u4eae\uff0c\u9020\u578b\u89c4\u6574\u6709\u73b0\u4ee3\u611f\uff0c\u4f20\u70ed\u5feb\uff0c\u4e0d\u900f\u6c14\u3002\n  A\u3001\u73bb\u7483\u8336\u5177         B\u3001\u4e0d\u9508\u94a2\u8336\u5177       C\u3001\u7af9\u6728\u8336\u5177         D\u3001\u7d2b\u7802\u8336\u5177\n", "answer": "B"}, {"problem": "45\uff0e\u5f53\u4e0b\u5217\u6c34\u4e2d(\u3000\u3000)\u79f0\u4e3a\u786c\u6c34\u3002\n  A\u3001Cu2+ \u3001Al3+ \u7684\u542b\u91cf\u5927\u4e8e8mg/L\u3002\n  B\u3001Fe2+ \u3001Fe3+ \u7684\u542b\u91cf\u5927\u4e8e8mg/L\u3002\n  C\u3001Zn2+ \u3001Mn2+ \u7684\u542b\u91cf\u5927\u4e8e8mg/L\u3002\n  D\u3001Ca2+ \u3001Mg2+  \u7684\u542b\u91cf\u5927\u4e8e8mg/L\u3002\n", "answer": "D"}, {"problem": "46\uff0e\u53e4\u4eba\u5bf9\u6ce1\u8336\u6c34\u6e29\u5341\u5206\u8bb2\u7a76\uff0c\u8ba4\u4e3a\u201c\u6c34\u8001\u201d\uff0c\u8336\u6c64\u54c1\u8d28(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8336\u53f6\u4e0b\u6c89\uff0c\u65b0\u9c9c\u5ea6\u63d0\u9ad8                 B\u3001\u8336\u53f6\u4e0b\u6c89\uff0c\u65b0\u9c9c\u5ea6\u4e0b\u964d\n  C\u3001\u8336\u6d6e\u6c34\u9762\uff0c\u9c9c\u723d\u5473\u51cf\u5f31                 D\u3001\u8336\u6d6e\u6c34\u9762\uff0c\u9c9c\u723d\u5473\u63d0\u9ad8\n", "answer": "C"}, {"problem": "47\uff0e90\u2103\u5de6\u53f3\u6c34\u6e29\u6bd4\u8f83\u9002\u5b9c\u51b2\u6ce1(\u3000\u3000)\u8336\u53f6\u3002\n  A\u3001\u7ea2\u8336             B\u3001\u9f99\u4e95\u8336           C\u3001\u4e4c\u9f99\u8336           D\u3001\u666e\u6d31\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "48\uff0e95\u2103\u4ee5\u4e0a\u7684\u6c34\u6e29\u9002\u5b9c\u51b2\u6ce1(\u3000\u3000)\u8336\u53f6\u3002\n  A\u3001\u4e4c\u9f99\u8336           B\u3001\u9f99\u4e95\u8336           C\u3001\u78a7\u87ba\u6625           D\u3001\u767d\u6beb\u94f6\u9488\n", "answer": "A"}, {"problem": "49\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u662f\u4e2d\u56fd\u201c\u4e94\u5927\u540d\u6cc9\u201d\u4e4b\u4e00\u3002\n  A\u3001\u5e90\u5c71\u7389\u5e18\u6cc9       B\u3001\u6d4e\u5357\u8db5\u7a81\u6cc9       C\u3001\u676d\u5dde\u516d\u4e00\u6cc9       D\u3001\u82cf\u5dde\u767d\u4e91\u6cc9\n", "answer": "B"}, {"problem": "50\uff0e(\u3000\u3000)\u662f\u5927\u4f17\u9996\u9009\u7684\u81ea\u6765\u6c34\u8f6f\u5316\u7684\u65b9\u6cd5\u3002\n  A\u3001\u8fc7\u6ee4\u79bb\u5fc3         B\u3001\u65e0\u6c28\u84b8\u998f         C\u3001\u78c1\u5316\u5904\u7406         D\u3001\u9759\u7f6e\u716e\u6cb8\n", "answer": "D"}, {"problem": "51\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u8981\u6c42pH\u503c(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001< 2              B\u3001< 4              C\u3001< 5              D\u3001> 6\n", "answer": "C"}, {"problem": "52\uff0e\u57ce\u5e02\u8336\u827a\u9986\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u53ef\u9009\u62e9(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34           B\u3001\u9c7c\u5858\u6c34           C\u3001\u6d88\u9632\u6c34           D\u3001\u81ea\u6765\u6c34\n", "answer": "A"}, {"problem": "53\uff0e\u8981\u60f3\u54c1\u5230\u4e00\u676f\u597d\u8336\uff0c\u9996\u5148\u8981\u5c06\u8336\u6ce1\u597d\uff0c\u9700\u8981\u638c\u63e1\u7684\u8981\u7d20\u662f\uff1a\u9009\u8336\u3001\u62e9\u6c34\u3001 \u5907\u5668\u3001\u96c5\u5ba4\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u51b2\u6ce1\u548c\u54c1\u5c1d       B\u3001\u89c2\u8272\u548c\u95fb\u9999       C\u3001\u51b2\u6ce1\u548c\u5949\u8336       D\u3001\u54c1\u8317\u548c\u5949\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "54\uff0e\u9646\u7fbd\u300a\u8336\u7ecf\u300b\u6307\u51fa\uff1a\u5176\u6c34\uff0c(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6c5f\u6c34\u4e0a\uff0c\u5c71\u6c34\u4e2d\uff0c\u6cb3\u6c34\u4e0b               B\u3001\u5c71\u6c34\u4e0a\uff0c\u6cb3\u6c34\u4e2d\uff0c\u6c5f\u6c34\u4e0b\n  C\u3001\u5c71\u6c34\u4e0a\uff0c\u6c5f\u6c34\u4e2d\uff0c\u4e95\u6c34\u4e0b               D\u3001\u6cc9\u6c34\u4e0a\uff0c\u6eaa\u6c34\u4e2d\uff0c\u6cb3\u6c34\u4e0b\n", "answer": "C"}, {"problem": "55\uff0e\u4e3a\u4e86\u5c06\u8336\u53f6\u51b2\u6ce1\u597d\uff0c\u5728\u9009\u62e9\u8336\u5177\u65f6\u4e3b\u8981\u7684\u53c2\u8003\u56e0\u7d20\u662f\uff1a(\u3000\u3000)\u3001\u770b\u4eba\u6570\u3001\u770b\u8336\u53f6\u3002\n  A\u3001\u770b\u573a\u5408                               B\u3001\u770b\u559d\u8336\u4eba\u7684\u8eab\u4efd\n  C\u3001\u770b\u559d\u8336\u7684\u5fc3\u60c5                         D\u3001\u770b\u73b0\u6709\u7684\u6761\u4ef6\n", "answer": "A"}, {"problem": "56\uff0e\u5728\u51b2\u6ce1\u8336\u7684\u57fa\u672c\u7a0b\u5e8f\u4e2d\uff0c\u201c\u716e\u6c34\u7684\u73af\u8282\u201d\u8bb2\u7a76\u6839\u636e(\u3000\u3000)\uff0c\u6240\u9700\u6c34\u6e29\u4e0d\u540c\u3002\n  A\u3001\u8336\u5177\u8d28\u5730\u7684\u4e0d\u540c                       B\u3001\u8336\u53f6\u5916\u5f62\u4e0d\u540c\n  C\u3001\u8336\u53f6\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c                         D\u3001\u6c34\u8d28\u4e0d\u540c\n", "answer": "C"}, {"problem": "57\uff0e\u5728\u51b2\u6ce1\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u57fa\u672c\u7a0b\u5e8f\u4e2d\uff0c\u716e\u6cb8\u6c34\u3001(\u3000\u3000)\u7684\u73af\u8282\u662f\u4e3a\u4e86\u63d0\u9ad8\u6ce1\u8336\u6c34\u6e29\u7684\u76ee\u7684\u3002\u3002\n  A\u3001\u6e29\u58f6(\u676f)\n  B\u3001\u6e05\u6d17\u8336\u5177\n  C\u3001\u4fdd\u6301\u6c34\u6e29\n  D\u3001\u4e0d\u8981\u7528\u8336\u6d77\u3001\u95fb\u9999\u676f\uff0c\u76f4\u63a5\u5c06\u8336\u6c64\u5206\u5230\u54c1\u8336\u676f\u4e2d\n", "answer": "A"}, {"problem": "58\uff0e\u4eba\u4eec\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u4ece(\u3000\u3000)\u7684\u4e0a\u5347\u662f\u751f\u7406\u4e0a\u9700\u8981\u5230\u7cbe\u795e\u4e0a\u6ee1\u8db3\u7684\u4e0a\u5347\u3002\n  A\u3001\u559d\u8336\u5230\u54c1\u8336                           B\u3001\u4ee5\u8336\u4ee3\u9152\n  C\u3001\u5c06\u8336\u5217\u4e3a\u5f00\u95e8\u4e03\u4ef6\u4e8b\u4e4b\u4e00               D\u3001\u559d\u8336\u5230\u559d\u8c03\u5473\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "59\uff0e\u5728\u5473\u89c9\u7684\u611f\u53d7\u4e2d\uff0c\u820c\u5934\u5404\u90e8\u4f4d\u7684\u5473\u857e\u5bf9\u4e0d\u540c\u6ecb\u5473\u7684\u611f\u53d7\u4e0d\u4e00\u6837\uff0c(\u3000\u3000)\u6613\u611f\u53d7\u82e6\u5473\u3002\n  A\u3001\u820c\u5c16             B\u3001\u820c\u5fc3             C\u3001\u820c\u6839             D\u3001\u820c\u4e24\u4fa7\n", "answer": "C"}, {"problem": "60\uff0e\u5728\u8336\u53f6\u4e0d\u540c\u7c7b\u578b\u7684\u6ecb\u5473\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u578b\u7684\u4ee3\u8868\u8336\u662f\u541b\u5c71\u94f6\u9488\u3001\u8499\u9876\u9ec4\u82bd\u3002\n  A\u3001\u6e05\u9999             B\u3001\u6e05\u9c9c             C\u3001\u9c9c\u6d53             D\u3001\u9c9c\u6de1\n", "answer": "D"}, {"problem": "61\uff0e\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u901a\u5e38\u4e00\u53ea\u5bb9\u91cf\u4e3a100\u2014150mL\u7684\u73bb\u7483\u676f\uff0c\u6295\u8336\u91cf\u4e3a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u30011\u20142g            B\u30011\u20141.5g          C\u30012\u20143g            D\u30013\u20144g\n", "answer": "C"}, {"problem": "62\uff0e\u5728\u51b2\u6ce1\u6761\u7d22\u7d27\u7ed3\u7684\u53f0\u6e7e\u51bb\u9876\u4e4c\u9f99\u8336\u65f6\uff0c\u6295\u5e72\u8336\u7528\u91cf\u4ee5(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5360\u58f6\u76841/2\u4f53\u79ef\u4e3a\u53c2\u8003                  B\u3001\u58f6\u7684\u4e8c\u4e09\u6210\u6ee1\u5373\u53ef\n  C\u3001\u5360\u58f6\u76842/3\u4f53\u79ef                        D\u3001\u559d\u8336\u7684\u4eba\u6570\u4e3a\u53c2\u8003\n", "answer": "B"}, {"problem": "63\uff0e\u7531\u4e8e\u51b2\u6ce1\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u6e29\u5ea6\u8981\u6c42\u8f83\u9ad8\uff0c\u56e0\u6b64\u5728\u7d2b\u7802\u8336\u827a\u51b2\u6ce1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u589e\u52a0\u6e29\u58f6\uff08\u676f\uff09\u548c(\u3000\u3000)\u7a0b\u5e8f\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u51b2\u6ce1\u4e2d\u6e29\u5ea6\u964d\u4f4e\u3002\n  A\u3001\u9ad8\u51b2\u6c34\u8ba9\u8336\u53f6\u5728\u58f6\u4e2d\u7ffb\u6eda               B\u3001\u7528\u8fc7\u6ee4\u7f51\u5c06\u8336\u6c64\u6ee4\u51fa\n  C\u3001\u5c06\u8336\u6c64\u6ce8\u5165\u95fb\u9999\u676f\u4e2d                   D\u3001\u51b2\u6ce1\u540e\u7528\u5f00\u6c34\u51b2\u6dcb\u58f6\u76d6\n", "answer": "D"}, {"problem": "64\uff0e\u8336\u70b9\u5927\u81f4\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u5e72\u679c\u7c7b\u3001\u9c9c\u679c\u7c7b\u3001\u7cd6\u679c\u7c7b\u3001\u897f\u70b9\u7c7b\u3001(\u3000\u3000)\u7c7b\u4e94\u5927\u7c7b\u3002\n  A\u3001\u7cd5\u70b9\u7c7b           B\u3001\u4f20\u7edf\u5c0f\u5403\u7c7b       C\u3001\u4e2d\u5f0f\u70b9\u5fc3\u7c7b       D\u3001\u54b8\u70b9\u5fc3\u7c7b\n", "answer": "C"}, {"problem": "65\uff0e\u51b2\u6ce1\u8336\u53f6\u548c\u54c1\u996e\u8336\u6c64\u662f\u8336\u827a\u5f62\u5f0f\u7684\u91cd\u8981\u8868\u73b0\u90e8\u5206\uff0c\u79f0\u4e3a\u201c\u884c\u8336\u7a0b\u5e8f\u201d\uff0c\u5171\u5206\u4e3a\u4e09\u4e2a\u9636\u6bb5\uff1a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5907\u5668\u9636\u6bb5\u3001\u51b2\u6ce1\u9636\u6bb5\u3001\u5949\u8336\u9636\u6bb5         B\u3001\u51c6\u5907\u9636\u6bb5\u3001\u64cd\u4f5c\u9636\u6bb5\u3001\u5b8c\u6210\u9636\u6bb5\n  C\u3001\u8fce\u5bbe\u9636\u6bb5\u3001\u8336\u827a\u6f14\u793a\u9636\u6bb5\u3001\u9001\u5ba2\u9636\u6bb5     D\u3001\u5907\u8336\u9636\u6bb5\u3001\u6ce1\u8336\u9636\u6bb5\u3001\u5949\u8336\u9636\u6bb5\n", "answer": "B"}, {"problem": "66\uff0e\u8336\u53f6\u4e2d\u542b\u6709(\u3000\u3000)\u591a\u79cd\u5316\u5b66\u6210\u5206\u3002\n  A\u3001500              B\u3001600              C\u3001800              D\u30011000\n", "answer": "B"}, {"problem": "67\uff0e\u8336\u53f6\u4e2d\u7684\u591a\u915a\u7c7b\u7269\u8d28\u4e3b\u8981\u662f\u7531(\u3000\u3000)\u3001\u9ec4\u916e\u7c7b\u5316\u5408\u7269\u3001\u82b1\u9752\u7d20\u548c\u915a\u9178\u7ec4\u6210\u3002\n  A\u3001\u53f6\u7eff\u7d20           B\u3001\u8336\u9ec4\u7d20           C\u3001\u8336\u7ea2\u7d20           D\u3001\u513f\u8336\u7d20\n", "answer": "D"}, {"problem": "68\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u6807\u51c6\u662f\u4e0e\u8336\u53f6\u5173\u7cfb\u5bc6\u5207\u7684\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5236\u6027\u6807\u51c6\u3002\n  A\u3001FDBT/NY32.18\u300a\u4e4c\u9f99\u8336\u6210\u54c1\u8336\u300b         B\u3001GB5749-85\u300a\u751f\u6d3b\u7528\u6c34\u536b\u751f\u6807\u51c6\u300b\n  C\u3001GB9697\uff0d88\u300a\u8336\u53f6\u536b\u751f\u6807\u51c6\u300b           D\u3001GB7718\uff0d94\u300a\u98df\u54c1\u6807\u7b7e\u901a\u7528\u6807\u51c6\u300b\n", "answer": "B"}, {"problem": "69\uff0e\u6309\u7167\u6807\u51c6\u7684\u7ba1\u7406\u6743\u9650\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u6807\u51c6\u5c5e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u6807\u51c6\u3002\n  A\u3001\u300a\u5e73\u7092\u9752\u7eff\u8336\u300b                       B\u3001\u300a\u676d\u7092\u9752\u7eff\u8336\u300b\n  C\u3001\u300a\u897f\u6e56\u9f99\u4e95\u300b                         D\u3001\u300a\u7d27\u538b\u8336.\u7d27\u8336\u300b\n", "answer": "D"}, {"problem": "70\uff0e\u6bdb\u8336\u6807\u51c6\u6837\u662f(\u3000\u3000)\u7684\u8d28\u91cf\u6807\u51c6\u3002\n  A\u3001\u8336\u53f6\u4ea7\u54c1         B\u3001\u4ea7\u54c1\u68c0\u9a8c         C\u3001\u4ea4\u63a5\u9a8c\u6536         D\u3001\u6536\u8d2d\u6bdb\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "71\uff0e\u300a\u8336\u53f6\u536b\u751f\u6807\u51c6\u300b\u89c4\u5b9a\u7d27\u538b\u8336\u4e2d(\u3000\u3000)\u7684\u542b\u91cf\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc70.2 mg/kg\u3002\n  A\u3001\u6c30\u620a\u83ca\u916f         B\u3001\u8054\u82ef\u83ca\u916f         C\u3001\u6eb4\u6c30\u83ca\u916f         D\u3001DDT\n", "answer": "D"}, {"problem": "72\uff0e\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u6743\u76ca\u5305\u542b\uff1a\u4eab\u6709\u5e73\u7b49\u5c31\u4e1a\u548c\u9009\u62e9\u5c31\u4e1a\u7684\u6743\u5229\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u4f11\u606f\u4f11\u5047\u7684\u6743\u5229\u3001\u83b7\u5f97\u52b3\u52a8\u5b89\u5168\u536b\u751f\u4fdd\u62a4\u7684\u6743\u5229\u3001\u63a5\u53d7\u804c\u4e1a\u6280\u80fd\u57f9\u8bad\u3001\u4eab\u53d7\u793e\u4f1a\u4fdd\u9669\u548c\u798f\u5229\u7684\u6743\u5229\u3002\n  A\u3001\u4e0d\u670d\u4ece\u503c\u73ed\u5b89\u6392\u7684\u6743\u5229                 B\u3001\u9009\u62e9\u6392\u73ed\u65f6\u95f4\u7684\u6743\u5229\n  C\u3001\u53d6\u5f97\u52b3\u52a8\u62a5\u916c\u7684\u6743\u5229                   D\u3001\u6309\u4e2a\u4eba\u8981\u6c42\u9009\u62e9\u5de5\u4f5c\u5206\u5de5\n", "answer": "C"}, {"problem": "73\uff0e\u5728\u53bf\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u5730\u65b9\u4e3b\u7ba1\u76d1\u7763\u300a\u98df\u54c1\u536b\u751f\u6cd5\u300b\u7684\u673a\u6784\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5730\u65b9\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c                         B\u3001\u5f53\u5730\u7684\u536b\u751f\u884c\u653f\u90e8\u95e8\n  C\u3001\u4e0a\u4e00\u7ea7\u536b\u751f\u884c\u653f\u90e8\u95e8                   D\u3001\u536b\u751f\u90e8\n", "answer": "B"}, {"problem": "74\uff0e\u5728\u8336\u9986\u8425\u4e1a\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b(\u3000\u3000)\u73b0\u8c61\u4e0d\u7b26\u5408\u300a\u98df\u54c1\u536b\u751f\u6cd5\u300b\u7684\u536b\u751f\u8981\u6c42\u3002\n  A\u3001\u5bf9\u8425\u4e1a\u573a\u6240\u901a\u98ce\u6761\u4ef6\u8981\u6c42\u9ad8             B\u3001\u4f7f\u7528\u7a7a\u6c14\u51c0\u5316\u5668\n  C\u3001\u4f7f\u7528\u51c0\u6c34\u5668                           D\u3001\u5728\u8425\u4e1a\u65f6\u95f4\u5185\u968f\u610f\u4f7f\u7528\u706d\u9f20\u836f\n", "answer": "D"}, {"problem": "75\uff0e\u4ee5\u4e0b(\u3000\u3000)\u73b0\u8c61\u4e2d\uff0c\u7b26\u5408\u300a\u6d88\u8d39\u8005\u6743\u76ca\u4fdd\u62a4\u6cd5\u300b\u3002\n  A\u3001\u5728\u987e\u5ba2\u6d88\u8d39\u7ed3\u675f\u4e70\u5355\u65f6\uff0c\u901a\u544a\u6d88\u8d39\u7ec6\u5219\n  B\u3001\u5728\u987e\u5ba2\u5f88\u591a\u8336\u827a\u5e08\u4eba\u624b\u4e0d\u591f\u65f6\uff0c\u987e\u5ba2\u6709\u6743\u8981\u6c42\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u63d0\u4f9b\u670d\u52a1\n  C\u3001\u5f53\u987e\u5ba2\u7684\u7269\u54c1\u5728\u8425\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u4e22\u5931\uff0c\u8336\u9986\u4e0d\u5fc5\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\n  D\u3001\u5f53\u89c2\u5bdf\u5230\u987e\u5ba2\u4e0d\u61c2\u9274\u522b\u8336\u65f6\uff0c\u4ee5\u6b21\u5145\u597d\n", "answer": "B"}, {"problem": "76\uff0e\u6d88\u8d39\u8005\u4e0e\u7ecf\u8425\u8005\u53d1\u751f\u6743\u76ca\u7ea0\u7eb7\u65f6\u53ef\u4ee5\u4e0e\u7ecf\u8425\u8005\u534f\u5546\u548c\u89e3\u3001\u53ef\u4ee5\u8bf7\u6c42\u6d88\u8d39\u8005\u534f\u4f1a\u8c03\u89e3\u3001\u53ef\u4ee5\u5411\u6709\u5173\u884c\u653f\u90e8\u95e8\u7533\u8bc9\u3001\u53ef\u4ee5\u63d0\u8bf7\u4ef2\u88c1\u673a\u6784\u4ef2\u88c1\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6295\u8bc9\n  B\u3001\u7ecf\u8425\u65b9\u4e3a\u907f\u514d\u4e89\u6267\uff0c\u505a\u51fa\u9000\u8ba9\u5e76\u7ed9\u4e88\u514d\u5355\n  C\u3001\u53ef\u5411\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u63d0\u8d77\u8bc9\u8bbc\n  D\u3001\u6d88\u8d39\u8005\u7d22\u53d6\u8d54\u507f\n", "answer": "C"}, {"problem": "77\uff0e\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u53d6\u5f97(\u3000\u3000)\u540e\uff0c\u5411\u5de5\u5546\u884c\u653f\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7533\u8bf7\u767b\u8bb0\uff0c\u529e\u7406\u8425\u4e1a\u6267\u7167\u3002\n  A\u3001\u536b\u751f\u8bb8\u53ef\u8bc1       B\u3001\u5546\u6807\u6ce8\u518c         C\u3001\u7a0e\u52a1\u767b\u8bb0         D\u3001\u7ecf\u8425\u8bb8\u53ef\n", "answer": "A"}, {"problem": "78\uff0e\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u7b26\u5408\u8336\u827a\u5e08\u6ce1\u8336\u65f6\u624b\u90e8\u7684\u8981\u6c42\u3002\n  A\u3001\u4fdd\u6301\u6e05\u6d01\u3001\u5e72\u51c0                       B\u3001\u4e0d\u5e26\u9970\u7269\n  C\u3001\u4e3a\u4f53\u73b0\u624b\u6307\u4fee\u957f\uff0c\u7559\u957f\u6307\u7532             D\u3001\u4e0d\u6d82\u6709\u989c\u8272\u7684\u6307\u7532\u6cb9\n", "answer": "C"}, {"problem": "79\uff0e\u5728\u8336\u827a\u8868\u6f14\u65f6\u8336\u827a\u5e08\u7684\u7ad9\u59ff\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u7684\u59ff\u6001\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u3002\n  A\u3001\u8eab\u4f53\u7aef\u6b63                             B\u3001\u6536\u8179\u633a\u80f8\u63d0\u81c0\n  C\u3001\u53cc\u811a\u5448\u201cV\u201d\u5b57\u5f62                      D\u3001\u53cc\u811a\u5448\u201c\u4e01\u201d\u5b57\u6b65\n", "answer": "C"}, {"problem": "80\uff0e\u5f53\u8336\u827a\u5e08\u5750\u7740\u6ce1\u8336\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b (\u3000\u3000)\u59ff\u52bf\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002\n  A\u3001\u53cc\u819d\u5206\u5f00         B\u3001\u584c\u8170\u653e\u677e         C\u3001\u659c\u80a9             D\u3001\u633a\u80f8\u6536\u8179\n", "answer": "D"}, {"problem": "81\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u7740\u65d7\u888d\u5728\u670d\u52a1\u6216\u8336\u827a\u8868\u6f14\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u8d70\u59ff\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u8d70\u8def\u6b65\u5e45\u75be\n  B\u3001\u4e24\u811a\u8ddf\u524d\u540e\u8d70\u76f4\u7ebf\n  C\u3001\u4e24\u624b\u81c2\u5728\u8eab\u4f53\u4e24\u4fa7\u81ea\u7136\u6446\u52a8\uff0c\u5e45\u5ea6\u4e0d\u5b9c\u8fc7\u5927\n  D\u3001\u8eab\u4f53\u633a\u62d4\n", "answer": "A"}, {"problem": "82\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u7740\u77ed\u88d9\u5728\u670d\u52a1\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u59ff\u52bf\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u884c\u52a8\u65f6\u6b65\u5e45\u4e0d\u5b9c\u5927                     B\u3001\u5750\u65f6\u5c06\u4e24\u819d\u5f20\u5f00\n  C\u3001\u4e24\u624b\u81c2\u81ea\u7136\u6446\u52a8                       D\u3001\u6b65\u5e45\u8f7b\u76c8\n", "answer": "B"}, {"problem": "83\uff0e\u5728\u8336\u827a\u670d\u52a1\u65f6\u8981\u53d6\u4f4e\u5904\u7269\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u59ff\u52bf\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u4e0b\u8e72\u65f6\u53f3\u811a\u5728\u524d\uff0c\u5de6\u811a\u5728\u540e\uff0c\u53f3\u5c0f\u817f\u5782\u76f4\u4e8e\u5730\u9762\uff0c\u5168\u811a\u7740\u5730\n  B\u3001\u8e72\u4e0b\u3001\u5f2f\u80cc\u3001\u4f4e\u5934\n  C\u3001\u4ea4\u53c9\u5f0f\u8e72\u52bf\u65f6\u4e24\u811a\u524d\u540e\u9760\u7d27\uff0c\u5408\u529b\u652f\u6491\u8eab\u4f53\n  D\u3001\u81c0\u90e8\u5411\u4e0b\uff0c\u4e0a\u8eab\u7a0d\u524d\u503e\n", "answer": "B"}, {"problem": "84\uff0e\u5728\u4e0e\u5bbe\u5ba2\u670d\u52a1\u4ea4\u6d41\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u6ce8\u610f\u8bed\u8a00\u7b80\u7ec3\u3001\u7a81\u51fa\u4e2d\u5fc3\n  B\u3001\u6ce8\u610f\u8bed\u8a00\u7684\u51c6\u786e\u548c\u6070\u5f53\n  C\u3001\u6ce8\u610f\u8bf4\u8bdd\u7684\u8bed\u97f3\u3001\u8bed\u901f\u3001\u8bed\u8c03\n  D\u3001\u5f53\u987e\u5ba2\u8fdb\u5165\u8425\u4e1a\u5385\u65f6\uff0c\u5750\u7740\u4e0e\u5ba2\u4eba\u6253\u62db\u547c\n", "answer": "D"}, {"problem": "85\uff0e\u63a5\u5f85\u51c6\u5907\u5de5\u4f5c\u662f\u8336\u827a\u9986\u4e3a\u5bbe\u5ba2\u63d0\u4f9b\u4f18\u8d28\u670d\u52a1\u7684\u524d\u63d0\uff0c\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3001\u7528\u5177\u7684\u51c6\u5907\u3001\u4eba\u5458\u7684\u51c6\u5907\u4e09\u4e2a\u65b9\u9762\u3002\n  A\u3001\u73af\u5883\u7684\u51c6\u5907                           B\u3001\u8336\u9986\u7684\u88c5\u4fee\n  C\u3001\u8336\u9986\u7684\u5916\u56f4\u73af\u5883                       D\u3001\u8336\u9986\u7684\u88c5\u9970\n", "answer": "A"}, {"problem": "86\uff0e\u4e3a\u8425\u9020\u54c1\u8336\u6c1b\u56f4\uff0c\u54c1\u8336\u73af\u5883\u5e03\u7f6e\u7684\u57fa\u672c\u683c\u8c03\u8bb2\u6c42\uff1a\u201c\u5e7d\u201d\u3001\u201c\u51c0\u201d\u3001\u201c\u96c5\u201d\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u201c\u6d01\u201d           B\u3001\u201c\u534e\u201d           C\u3001\u201c\u8d35\u201d           D\u3001\u201c\u548c\u201d\n", "answer": "A"}, {"problem": "87\uff0e\u5728\u65e5\u5e38\u8425\u4e1a\u4e2d\u4e3a\u8425\u9020\u54c1\u8336\u73af\u5883\uff0c\u4e3a\u8fbe\u5230\u201c\u51c0\u3001\u96c5\u3001\u6d01\u201d\u7684\u6548\u679c\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u4e0d\u59a5\u5f53\u7684\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6574\u7406\u8336\u827a\u9986\u5185\u7684\u6302\u753b\u3001\u63d2\u82b1\u3001\u9648\u5217\u54c1\u7b49\u88c5\u9970\u7269\n  B\u3001\u64ad\u653e\u8fdb\u884c\u66f2\n  C\u3001\u70b9\u9999\n  D\u3001\u4f7f\u5149\u7ebf\u67d4\u548c\uff0c\u7a7a\u6c14\u6d41\u901a\n", "answer": "B"}, {"problem": "88\uff0e\u5728\u4e4c\u9f99\u8336\u8336\u5177\u7684\u51c6\u5907\u4e2d, \u4e3b\u6ce1\u5668\u5305\u542b(\u3000\u3000)\u3001\u58f6\u627f\u3001\u7d2b\u7802\u58f6\u3001\u76d6\u7f6e\u3001\u58f6\u57ab\u3001\u8336\u6d77\u3001\u95fb\u9999\u676f\u3001\u54c1\u8317\u676f\u3001\u676f\u6258\u3002\n  A\u3001\u50a8\u8336\u5668           B\u3001\u8336\u8239             C\u3001\u8336\u5939             D\u3001\u8336\u6f0f\n", "answer": "B"}, {"problem": "89\uff0e\u7528\u74f7\u58f6\u7528\u5177\u6ce1\u8336\u51c6\u5907\u4e2d\uff0c\u4e3b\u6ce1\u5668\u5305\u542b\uff1a\u74f7\u58f6\u3001\u54c1\u8317\u676f\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u8239\u3002\n  A\u3001\u8336\u5219             B\u3001\u8336\u9488             C\u3001\u8336\u5dfe             D\u3001\u76d6\u7f6e\n", "answer": "D"}, {"problem": "90\uff0e\u5728\u76d6\u7897\u7528\u5177\u51c6\u5907\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4e3b\u6ce1\u5668\u5305\u542b\uff1a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u76d6\u7897\u3001\u54c1\u8317\u676f     B\u3001\u76d6\u7897\u3001\u8336\u5dfe       C\u3001\u76d6\u7897\u3001\u8336\u6d77       D\u3001\u76d6\u7897\u3001\u8336\u8239\n", "answer": "D"}, {"problem": "91\uff0e\u5728\u8336\u827a\u9986\u7684\u670d\u52a1\u4e2d\u8981\u6c42\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u6709(\u3000\u3000)\u3001\u4e30\u5bcc\u7684\u8336\u53f6\u77e5\u8bc6\u3001\u4ee5\u53ca\u4e13\u4e1a\u7684\u6ce1\u8336\u6280\u5de7\uff0c\u4e2a\u4eba\u7684\u4eea\u5bb9\u3001\u4eea\u8868\u4e5f\u975e\u5e38\u91cd\u8981\u3002\n  A\u3001\u826f\u597d\u7684\u6587\u5316\u7d20\u8d28                       B\u3001\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u8bc1\n  C\u3001\u826f\u597d\u7684\u957f\u76f8\u3001\u8eab\u6750                     D\u3001\u5927\u4e13\u4ee5\u4e0a\u6587\u51ed\n", "answer": "A"}, {"problem": "92\uff0e\u8336\u827a\u9986\u7684\u63a5\u5f85\u7a0b\u5e8f\u4e3b\u8981\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8fce\u5bbe\u3001\u6ce1\u8336\u3001\u9012\u9001\u8336\u5355\u3001\u7ed3\u5e10\u6536\u6b3e       B\u3001\u9012\u9001\u8336\u5355\u3001\u8fce\u5bbe\u3001\u6ce1\u8336\u3001\u7ed3\u7b97\u6536\u6b3e\n  C\u3001\u8fce\u5bbe\u3001\u9012\u9001\u8336\u5355\u3001\u6ce1\u8336\u3001\u7ed3\u5e10\u6536\u6b3e       D\u3001\u8fce\u5bbe\u3001\u9012\u9001\u8336\u5355\u3001\u7ed3\u7b97\u6536\u6b3e\u3001\u6ce1\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "93\uff0e\u5728\u8336\u9986\u7684\u8425\u4e1a\u4e2d\uff0c\u6709\u4e13\u4eba\u5728\u95e8\u53e3\u8fdb\u884c\u8fce\u5bbe\uff0c\u4e3b\u8981\u6839\u636e\u6765\u5ba2\u7684\u4eba\u6570\uff0c\u5f15\u5bfc\u5bbe\u5ba2\u5230(\u3000\u3000),\u8981\u5411\u5bbe\u5ba2\u4ecb\u7ecd\u5355\u95f4\u662f\u514d\u8d39\u8fd8\u662f\u6536\u8d39\u53ca\u6536\u8d39\u5b9a\u4ef7\uff0c\u6253\u4e0d\u6253\u6298\u3002\n  A\u3001\u5355\u95f4             B\u3001\u9002\u5f53\u7684\u4f4d\u7f6e       C\u3001\u5927\u5385             D\u3001\u7a7a\u4f4d\u5165\u5ea7\n", "answer": "B"}, {"problem": "94\uff0e\u5f53\u5bbe\u5ba2\u5165\u5ea7\u540e\uff0c\u670d\u52a1\u5458\u5c06\u8336\u5355(\u3000\u3000)\uff0c\u5e76\u9002\u65f6\u5730\u4e3a\u5bbe\u5ba2\u4ecb\u7ecd\u8336\u53f6\uff0c\u7531\u5bbe\u5ba2\u81ea\u5df1\u9009\u5b9a\u3002\n  A\u3001\u5f53\u5bbe\u5ba2\u9700\u8981\u65f6\uff0c\u518d\u4ea4\u7ed9\u5bbe\u5ba2             B\u3001\u968f\u610f\u653e\u5728\u5bbe\u5ba2\u5ea7\u4f4d\u4e0a\uff0c\u8ba9\u5bbe\u5ba2\u81ea\u5df1\u770b\n  C\u3001\u53cc\u624b\u9012\u4ea4\u7ed9\u5bbe\u5ba2                       D\u3001\u62ff\u5728\u624b\u4e0a\u8bfb\u7ed9\u5bbe\u5ba2\u542c\n", "answer": "C"}, {"problem": "95\uff0e\u8336\u827a\u9986\u7ecf\u7406\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5b89\u6392\u5458\u5de5\u7684\u73ed\u6b21\uff0c\u6838\u51c6\u8003\u52e4\u8868\n  B\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u51c6\u5907\u597d\u5145\u8db3\u7684\u8d27\u54c1\u53ca\u7528\u54c1\n  C\u3001\u63a5\u53d7\u6216\u8c22\u7edd\u5bbe\u5ba2\u7684\u9884\u8ba2\n  D\u3001\u5c06\u5bbe\u5ba2\u5e73\u5747\u5206\u914d\u5230\u4e0d\u540c\u7684\u533a\u57df\uff0c\u5e73\u8861\u5de5\u4f5c\u91cf\n", "answer": "A"}, {"problem": "96\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u804c\u8d23\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8336\u827a\u9986\u8fce\u5bbe\u5458\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u3002\n  A\u3001\u901a\u77e5\u533a\u57df\u9886\u73ed\u6216\u670d\u52a1\u5458\uff0c\u53ca\u65f6\u9001\u4e0a\u8336\u5355\u53ca\u5176\u4ed6\u670d\u52a1\n  B\u3001\u6839\u636e\u5bbe\u5ba2\u7684\u8981\u6c42\u51c6\u5907\u4e0d\u540c\u7684\u8336\u53f6\u53ca\u6c8f\u8336\u7528\u5177\n  C\u3001\u5e2e\u52a9\u5bbe\u5ba2\u5b58\u653e\u8863\u5e3d\u96e8\u4f1e\u7b49\u7269\u54c1\n  D\u3001\u5728\u8336\u9986\u8fdb\u53e3\u5904\uff0c\u793c\u8c8c\u5730\u8fce\u63a5\u5bbe\u5ba2\uff0c\u5f15\u9886\u5230\u9002\u5f53\u5750\u4f4d\uff0c\u62c9\u6905\u8ba9\u5ea7\n", "answer": "B"}, {"problem": "97\uff0e\u8336\u827a\u9986\u8336\u827a\u5e08\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6838\u67e5\u5e10\u5355\uff0c\u4fdd\u8bc1\u5728\u5bbe\u5ba2\u7ed3\u5e10\u524d\u5e10\u76ee\u51c6\u786e\n  B\u3001\u8d1f\u8d23\u64e6\u51c0\u8336\u5177\u3001\u670d\u52a1\u7528\u5177\uff0c\u641e\u597d\u8336\u9986\u7684\u536b\u751f\u5de5\u4f5c\n  C\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u51c6\u5907\u597d\u5145\u8db3\u7684\u8d27\u54c1\u53ca\u7528\u54c1\n  D\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u68c0\u67e5\u8d27\u7269\u662f\u5426\u51c6\u5907\u5145\u8db3\n", "answer": "C"}, {"problem": "98\uff0e\u8336\u827a\u9986\u9886\u73ed\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8d1f\u8d23\u64e6\u51c0\u8336\u5177\u3001\u670d\u52a1\u7528\u5177\uff0c\u641e\u597d\u8336\u9986\u7684\u536b\u751f\u5de5\u4f5c\n  B\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u51c6\u5907\u597d\u5145\u8db3\u7684\u8d27\u54c1\u53ca\u7528\u54c1\n  C\u3001\u6ce1\u8336\u65f6\u8981\u8ba4\u771f\u5730\u6309\u7167\u8336\u827a\u65b9\u6cd5\u548c\u6b65\u9aa4\u8fdb\u884c\u6c8f\u6ce1\n  D\u3001\u8d1f\u8d23\u5bf9\u672c\u73ed\u7ec4\u5458\u7684\u8003\u52e4\n", "answer": "D"}, {"problem": "99\uff0e\u5f18\u626c\u4e2d\u56fd\u8336\u6587\u5316\uff0c(\u3000\u3000)\u662f\u8336\u827a\u9986\u7684\u7ecf\u8425\u5b97\u65e8\u3002\n  A\u3001\u5021\u5bfc\u4e2d\u56fd\u793c\u4eea                         B\u3001\u5ba3\u4f20\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u6c11\u4fd7\u6587\u5316\n  C\u3001\u63d0\u5021\u996e\u8336\u4e4b\u98ce                         D\u3001\u632f\u5174\u4e2d\u56fd\u8336\u4e1a\u7ecf\u6d4e\n", "answer": "D"}, {"problem": "100\uff0e\u8336\u827a\u9986\u7ecf\u8425\u7ba1\u7406\u7684\u91cd\u70b9\u662f\uff1a\u6293\u8d27\u6e90\u7ba1\u7406\u3001\u6293\u4eba\u624d\u7ba1\u7406\u3001(\u3000\u3000)\u4e09\u4e2a\u65b9\u9762\u3002\n  A\u3001\u6293\u5185\u90e8\u7ba1\u7406                           B\u3001\u6293\u8336\u53f6\u54c1\u8d28\u7684\u7ba1\u7406\n  C\u3001\u6293\u8336\u6587\u5316\u77e5\u8bc6\u57f9\u8bad\u7684\u7ba1\u7406               D\u3001\u6293\u5ba2\u6237\u6863\u6848\u5efa\u7acb\u7684\u7ba1\u7406\n", "answer": "A"}, {"problem": "101\uff0e\u8336\u827a\u9986\u8981\u6c42\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u5bf9\u8336\u7684\u5386\u53f2\u3001\u683d\u57f9\u3001\u52a0\u5de5\u5236\u9020\u3001\u8336\u53f6\u7684\u5206\u7c7b\u4e0e\u8336\u4e8b\u8336\u8bdd\u3001(\u3000\u3000)\u6709\u6df1\u5165\u7684\u4e86\u89e3\u3002\n  A\u3001\u8336\u7684\u5e02\u573a\u4ef7       B\u3001\u8336\u7684\u4ea7\u5730         C\u3001\u8336\u79cd\u7684\u7531\u6765       D\u3001\u8336\u5177\u7684\u77e5\u8bc6\n", "answer": "D"}, {"problem": "102\uff0e\u7eff\u8336\u6839\u636e(\u3000\u3000)\u548c\u5e72\u71e5\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\u5206\u4e3a\u7092\u9752\u7eff\u8336\u3001\u70d8\u9752\u7eff\u8336\u548c\u84b8\u9752\u7eff\u8336\u7b49\u3002\n  A\u3001\u505a\u9752             B\u3001\u6652\u9752             C\u3001\u51c9\u9752             D\u3001\u6740\u9752\n", "answer": "D"}, {"problem": "103\uff0e\u8499\u9876\u7518\u9732\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\uff1a\u5916\u5f62\u7d27\u5377\u591a\u6beb\uff0c\u8272\u6cfd(\u3000\u3000)\u6709\u6da6\u3002\n  A\u3001\u9ec4\u7eff             B\u3001\u5ae9\u7eff             C\u3001\u7eff\u9ec4             D\u3001\u6697\u7eff\n", "answer": "B"}, {"problem": "104\uff0e\u95fd\u7ea2\u201c\u4e09\u5927\u5de5\u592b\u201d\u8336\uff0c\u7531\u4e8e\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\u4e0d\u540c\uff0c\u8336\u6811\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c\uff0c\u54c1\u8d28\u98ce\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u5206\u4e3a\u767d\u7433\u5de5\u592b\u3001\u5766\u6d0b\u5de5\u592b\u548c\u653f\u548c\u5de5\u592b\u3002\n  A\u3001\u4ea7\u5730             B\u3001\u5236\u6cd5             C\u3001\u91c7\u6458             D\u3001\u683d\u57f9\n", "answer": "A"}, {"problem": "105\uff0e\u5b89\u6eaa\u94c1\u89c2\u97f3\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\uff1a\u51b2\u6ce1\u540e\uff0c\u9999\u6c14\u99a5\u90c1\u6301\u4e45\uff0c\u6709(\u3000\u3000)\u4e4b\u8a89\u3002\n  A\u3001\u56db\u6ce1\u6709\u4f59\u9999       B\u3001\u4e94\u6ce1\u6709\u4f59\u9999       C\u3001\u516d\u6ce1\u7559\u4f59\u9999       D\u3001\u4e03\u6ce1\u7559\u4f59\u9999\n", "answer": "D"}, {"problem": "106\uff0e\u5e72\u770b\u6625\u7ea2\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u8272\u6cfd\u4e4c\u6da6\uff0c\u8336\u53f6\u80a5\u58ee\u91cd\uff0c\u6216\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5bc6\u62ab\u8338\u6bdb         B\u3001\u7a0d\u5e26\u767d\u6beb         C\u3001\u8f83\u591a\u767d\u6beb         D\u3001\u7565\u663e\u8338\u6bdb\n", "answer": "C"}, {"problem": "107\uff0e\u540d\u6cc9\u6ce1\u8336\u7684\u597d\u5904\uff0c\u56e0\u4e3a\u6cc9\u6c34\u4e0d\u4f46\u5bcc\u542b(\u3000\u3000)\u800c\u4e14\u542b\u6709\u5404\u79cd\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u76ca\u7684\u5fae\u91cf\u5143\u7d20\u3002\n  A\u3001\u6c14\u4f53\n  B\u3001CO2\n  C\u3001\u6c2e\u6c14\n  D\u3001CO\n", "answer": "B"}, {"problem": "108\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\uff0c\u9499\u3001\u9541\u79bb\u5b50\u5728\u6bcf\u5343\u514b\u6c34\u4e2d\u542b\u91cf\u5e95\u4e8e8\u6beb\u514b\u5373\u4e3a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34           B\u3001\u65e0\u83cc\u6c34           C\u3001\u786c\u6c34             D\u3001\u8f6f\u6c34\n", "answer": "D"}, {"problem": "109\uff0e\u6c34\u7684\u786c\u5ea6\u4e0e\u8336\u6c64\u54c1\u8d28\u5173\u7cfb\u5bc6\u5207\uff0c\u56e0\u786c\u6c34\u4e2d\u542b\u6709\u8f83\u591a\u77ff\u7269\u8d28\uff0c\u8336\u53f6\u6709\u6548\u6210\u4efd(\u3000\u3000)\uff0c\u6545\u8336\u5473\u6de1\u3002\n  A\u3001\u6eb6\u89e3\u5ea6\u4f4e         B\u3001\u6eb6\u89e3\u5ea6\u9ad8         C\u3001\u5316\u5b66\u53cd\u5e94\u5feb       D\u3001\u635f\u5931\u7387\u4f4e\n", "answer": "A"}, {"problem": "110\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u91cf\u5e94\u56e0\u8336\u7c7b\u800c\u5f02\uff0c\u5018\u7528(\u3000\u3000)\u51b2\u6ce1\uff0c\u540c\u6837\u7684\u8336\u58f6\u6216\u8336\u676f\u7528\u8336\u91cf\u9ad8\u51fa\u5927\u5b97\u7ea2\u3001\u7eff\u8336\u76841\u500d\u4ee5\u4e0a\uff0c\u6c34\u91cf\u5219\u8981\u51cf\u5c11\u3002\n  A\u3001\u82b1\u8336\u3001\u767d\u8336                           B\u3001\u82b1\u8336\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\n  C\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u3001\u666e\u6d31\u8336                       D\u3001\u666e\u6d31\u8336\u3001\u767d\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "111\uff0e\u6ce1\u8336\u7684\u6c34\u6e29\u5e94\u56e0\u8336\u7c7b\u800c\u5f02\uff0c\u5404\u79cd(\u3000\u3000)\uff0c\u5fc5\u987b\u7528100\u2103\u7684\u6eda\u6cb8\u5f00\u6c34\u51b2\u6ce1\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8336\u3001\u767d\u8336                           B\u3001\u767d\u8336\u3001\u82b1\u8336\n  C\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u3001\u666e\u6d31\u8336                       D\u3001\u666e\u6d31\u8336\u3001\u82b1\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "112\uff0e\u73bb\u7483\u676f\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\uff0c\u4e00\u822c\u51b2\u6c34\u5165\u676f(\u3000\u3000)\u4e3a\u6b62\u3002\n  A\u3001\u81f3\u4e94\u6210\u6ee1         B\u3001\u81f3\u516d\u6210\u6ee1         C\u3001\u81f3\u4e03\u6210\u6ee1         D\u3001\u81f3\u516b\u6210\u6ee1\n", "answer": "C"}, {"problem": "113\uff0e\u6f14\u793a\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u53d6\u8336\u5319\u5c06\u8336\u8377\u4e2d\u7684\u8336\u53f6\u4e00\u4e00\u62e8\u5165\u8336\u676f\u4e2d\u5f85\u6ce1\uff0c\u6bcf(\u3000\u3000)\u6beb\u5347\u5bb9\u91cf\u7528\u83361\u514b\u3002\n  A\u300130               B\u300140               C\u300150               D\u300160\n", "answer": "C"}, {"problem": "114\uff0e\u7eff\u8336\u6e29\u6da6\u6ce1\u6cd5\u5f00\u6c34\u7684\u6c34\u6e29\u4e3a(\u3000\u3000)\uff0c\u6ce8\u6c34\u91cf\u4e3a\u8336\u676f\u5bb9\u91cf\u76841/4\u5de6\u53f3\u3002\n  A\u300170\u00b0-75\u2103\n  B\u300180\u00b0-85\u2103\n  C\u300190\u00b0-95\u2103\n  D\u300190\u00b0-100\u2103\n", "answer": "B"}, {"problem": "115\uff0e\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u6f14\u793a\u4e2d\u7684\u6d01\u5177\uff0c\u5c06\u73bb\u7483\u676f\u4e00\u5b57\u6446\u5f00\uff0c\u4f9d\u6b21\u503e\u5165(\u3000\u3000)\u676f\u7684\u5f00\u6c34\uff0c\u4ece\u5de6\u5230\u53f3\u4f9d\u6b21\u51c0\u676f\u3002\n  A\u30011/2              B\u30011/3              C\u30011/4              D\u30011/5\n", "answer": "B"}, {"problem": "116\uff0e\u7528\u73bb\u7483\u676f\u51b2\u6ce1\uff0c\u7528\u53cc\u624b\u5c06\u8336\u5949\u5230\u5ba2\u4eba\u9762\u524d\uff0c\u653e\u5728(\u3000\u3000)\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002\n  A\u3001\u5ba2\u4eba\u524d\u65b9\u684c\u4e0a                         B\u3001\u5ba2\u4eba\u5de6\u8fb9\u6905\u4e0a\n  C\u3001\u5ba2\u4eba\u53f3\u8fb9\u6905\u4e0a                         D\u3001\u65b9\u4fbf\u5ba2\u4eba\u63d0\u53d6\u54c1\u996e\n", "answer": "D"}, {"problem": "117\uff0e\u7528\u76d6\u7897\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u51b2\u516580\u2103\u5de6\u53f3\u7684\u5f00\u6c34\u540e\uff0c\u8fc5\u901f\u5c06\u7897\u76d6\u503e\u659c\u5730\u76d6\u5728\u8336\u7897\u4e0a\uff0c\u907f\u514d\u4f7f\u7897\u4e2d\u7684\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u53d8\u6697             B\u3001\u53d8\u7ea2             C\u3001\u95f7\u9ec4\u6ce1\u719f         D\u3001\u4ea7\u751f\u82e6\u6da9\n", "answer": "C"}, {"problem": "118\uff0e\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u7528\u676f\u6ce1\u6cd5\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u752890\u2103\u5de6\u53f3\u7684\u5f00\u6c34\u4ee5\u9ad8\u51b2\u6cd5\u51b2\u5165\u8336\u676f\uff0c(\u3000\u3000)\u6ee1\u5373\u53ef\u3002\n  A\u3001\u516d\u6210             B\u3001\u4e03\u6210             C\u3001\u516b\u6210             D\u3001\u4e5d\u6210\n", "answer": "B"}, {"problem": "119\uff0e\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u58f6\u7528\u6ce1\u6cd5\u65f6\uff0c\u5206\u8336\u65f6\u8981\u5f85\u51b2\u6ce1\u540e\u9759\u7f6e(\u3000\u3000)\uff0c\u63d0\u53d6\u8336\u58f6\u8f7b\u8f7b\u6447\u6643\u4ee5\u5229\u5747\u5300\uff0c\u5e76\u5faa\u73af\u503e\u6ce8\u5165\u676f\u3002\n  A\u300110-20\u79d2\u949f        B\u30013-5\u5206\u949f          C\u30012-3\u5206\u949f          D\u30011-2\u5206\u949f\n", "answer": "B"}, {"problem": "120\uff0e\u8c03\u996e\u7ea2\u8336\u5c31\u662f\u5728\u6ce1\u7ea2\u7684\u8336\u6c64\u4e2d\u52a0\u5165(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u9762\u7c89             B\u3001\u9e21\u86cb             C\u3001\u8c03\u5473\u54c1           D\u3001\u751c\u54c1\n", "answer": "C"}, {"problem": "121\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6c34\u65f6\u7528\u5f00\u6c34\u58f6\u5411\u7897\u4e2d\u51b2\u5165\u6cb8\u6c34\uff0c\u6c34\u67f1\u4ece\u9ad8\u5904(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u76f4\u51b2\u800c\u5165         B\u3001\u5148\u6162\u540e\u5feb\u5165       C\u3001\u6162\u51b2\u800c\u5165         D\u3001\u70b9\u51b2\u800c\u5165\n", "answer": "A"}, {"problem": "122\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u4e3b\u8981\u51b2\u6ce1\u5668\u5177\u4e2d\uff0c\u70e7\u6c34\u7089\u7528\u4e8e\u751f\u706b\u716e\u6c34\uff0c\u591a\u7528(\u3000\u3000)\u5236\u6210\u3002\n  A\u3001\u7ea2\u6ce5\u6216\u7d2b\u6ce5       B\u3001\u6c34\u6ce5             C\u3001\u9ad8\u6797\u571f           D\u3001\u77f3\u7070\n", "answer": "A"}, {"problem": "123\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u5f00\u6c34\u9ad8\u51b2\u6ce8\u5165\u76d6\u7897\u540e\uff0c\u5982\u4ea7\u751f\u6ce1\u6cab\u5e94\u62ff\u8d77\u7897\u76d6\u7531(\u3000\u3000)\u6cbf\u6c34\u5e73\u65b9\u5411\u522e\u6ce1\u6cab\u3002\n  A\u3001\u7531\u5185\u5411\u5916         B\u3001\u7531\u5916\u5411\u5185         C\u3001\u7531\u5de6\u5411\u53f3         D\u3001\u7531\u53f3\u5411\u5de6\n", "answer": "B"}, {"problem": "124\uff0e\u798f\u5efa\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u7684\u5168\u90e8\u5668\u5177\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\n  B\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\n  C\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u8377\u3001\u8336\u5939\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u5dfe\u3001\u6c34\u76c2\n  D\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u8377\u3001\u8336\u5939\u3001\u6c34\u76c2\n", "answer": "C"}, {"problem": "125\uff0e\u798f\u5efa\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u659f\u8336\u65f6\uff0c\u7528\u5f00\u6c34\u201c\u9ad8\u51b2\u201d\u5165\u6c34\u58f6\u540e\uff0c\u5927\u7ea6\u6d78\u6ce1(\u3000\u3000)\u540e\uff0c\u628a\u6ce1\u597d\u7684\u8336\u6c64\u5de1\u56de\u6ce8\u5165\u8336\u676f\u4e2d\u3002\n  A\u30014\u5206\u949f            B\u30013\u5206\u949f            C\u30012\u5206\u949f            D\u30011\u5206\u949f\n", "answer": "D"}, {"problem": "126\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u7684\u516c\u9053\u676f\u5f62\u72b6\u50cf\u5496\u5561\u5177\u4e2d\u7684(\u3000\u3000)\uff0c\u4e5f\u79f0\u8336\u76c5\u3002\n  A\u3001\u5976\u7897             B\u3001\u5976\u58f6             C\u3001\u5976\u676f             D\u3001\u5976\u5319\n", "answer": "C"}, {"problem": "127\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u7a0b\u5e8f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\u3001\u6ee4\u8336\u3001\u659f\u8336\u3001\u5949\u8336\u3001\u54c1\u8336\n  B\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\u3001\u6ee4\u8336\u3001\u54c1\u8336\n  C\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\u3001\u54c1\u8336\n  D\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u54c1\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "128\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u662f\u5c06\u5f00\u6c34\u6ce8\u5165\u7d2b\u7802\u58f6\u548c\u516c\u9053\u676f\u4e2d\uff0c\u6301\u58f6\u6447\u6643\u6570\u4e0b\uff0c\u4ee5(\u3000\u3000)\u7684\u65b9\u5f0f\u6ce8\u5165\u95fb\u9999\u676f\u548c\u54c1\u676f\u4e2d\u3002\n  A\u3001\u9010\u4e2a\u6ce8\u6ee1         B\u3001\u5de1\u56de\u5f80\u590d         C\u3001\u4ece\u5de6\u81f3\u53f3         D\u3001\u4ece\u53f3\u81f3\u5de6\n", "answer": "B"}, {"problem": "129\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u6d17\u676f\u8981\u7528\u8336\u5939\u4f9d\u6b21\u5c06\u95fb\u9999\u676f\u548c\u54c1\u8317\u676f\u4e2d\u7684\u70eb\u676f\u6c34\u5012\u6389\uff0c\u5e76\u4e00\u5bf9\u5bf9\u5730\u653e\u5728\u676f\u57ab\u4e0a\uff0c(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u95fb\u9999\u676f\u5728\u5de6\uff0c\u54c1\u8317\u676f\u5728\u53f3               B\u3001\u54c1\u8317\u676f\u5728\u5de6\uff0c\u95fb\u9999\u676f\u5728\u53f3\n  C\u3001\u95fb\u9999\u676f\u5728\u524d\uff0c\u54c1\u8317\u676f\u5728\u540e               D\u3001\u54c1\u8317\u676f\u5728\u524d\uff0c\u95fb\u9999\u676f\u5728\u540e\n", "answer": "A"}, {"problem": "130\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6ee4\u8336\u65f6\uff0c\u5c06\u6ee4\u7f51\u7f6e\u4e8e(\u3000\u3000)\u4e0a\uff0c\u5c06\u58f6\u4e2d\u6d78\u6ce1\u7ea61\u5206\u949f\u7684\u8336\u6c64\u901a\u8fc7\u6ee4\u7f51\u5012\u5165\u516c\u9053\u676f\u4e2d\u3002\n  A\u3001\u54c1\u8317\u676f           B\u3001\u516c\u9053\u676f           C\u3001\u76d6\u676f             D\u3001\u73bb\u7483\u676f\n", "answer": "B"}, {"problem": "131\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u4e2d\uff0c\u659f\u8336\u8981\u6267\u516c\u9053\u676f\u5c06\u8336\u6c64\u659f\u5165(\u3000\u3000)\u4e3a\u6b62\u3002\n  A\u3001\u54c1\u8317\u676f\u81f3\u4e03\u6210\u6ee1                       B\u3001\u95fb\u9999\u676f\u81f3\u516b\u6210\u6ee1\n  C\u3001\u54c1\u8317\u676f\u81f3\u516d\u6210\u6ee1                       D\u3001\u95fb\u9999\u676f\u81f3\u4e03\u6210\u6ee1\n", "answer": "D"}, {"problem": "132\uff0e\u767d\u8336\u51b2\u6ce1\u7684\u5168\u90e8\u5668\u5177\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5319\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  B\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5319\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\n  C\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u53f6\u7f50\n  D\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u5319\n", "answer": "A"}, {"problem": "133\uff0e\u9ec4\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u5668\u5177\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  B\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5319\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  C\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u8336\u5319\n  D\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8336\u5319\n", "answer": "B"}, {"problem": "134\uff0e\u9ec4\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u752870\u2103\u5de6\u53f3\u7684\u5f00\u6c34\u51b2\u6ce1\u540e\u7684\u541b\u5c71\u94f6\u9488\uff0c\u5f80\u5f80(\u3000\u3000)\uff0c\u8fd9\u65f6\u5e38\u7528\u73bb\u7483\u7247\u76d6\u5728\u8336\u676f\u4e0a\u3002\n  A\u3001\u76f4\u7acb\u5728\u8336\u6c64\u4e2d                         B\u3001\u6d6e\u5367\u6c64\u9762\n  C\u3001\u534a\u6d6e\u534a\u6c89                             D\u3001\u8336\u82bd\u6302\u5728\u6c34\u9762\u4e0b\n", "answer": "B"}, {"problem": "135\uff0e\u51b2\u6ce1\u9ed1\u8336\u65f6\uff0c\u5c06\u6cb8\u6c34(\u3000\u3000)\u76d6\u7897\uff0c\u8fbe\u5230\u5145\u5206\u6d17\u6da4\u7684\u76ee\u7684\u3002\n  A\u3001\u5927\u6c34\u6d41\u51b2\u5165       B\u3001100\u2103\u51b2\u5165        C\u3001\u9ad8\u51b2             D\u3001\u5feb\u901f\u51b2\u5165\n", "answer": "A"}, {"problem": "136\uff0e\u82b1\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u7528\u8336\u5219\u4ece\u8336\u53f6\u7f50\u4e2d\u91cf\u53d6\u8336\u53f6\u5165\u7897\uff0c\u4e00\u822c\u7f6e\u8336(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u30011-2\u514b            B\u30012-3\u514b            C\u30013-4\u514b            D\u30014-5\u514b\n", "answer": "B"}, {"problem": "137\uff0e\u7eff\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u54c1\u5c1d\u4e09\u5f00\u8336\uff0c\u4e00\u822c\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5df2\u7c97\u8001           B\u3001\u6897\u7247\u591a           C\u3001\u56de\u5473\u5e72\u9187         D\u3001\u5df2\u6de1\n", "answer": "D"}, {"problem": "138\uff0e\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u8981(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5148\u89c2\u5176\u8272\uff0c\u518d\u95fb\u5176\u9999                   B\u3001\u5148\u5c1d\u5176\u5473\uff0c\u518d\u95fb\u5176\u9999\n  C\u3001\u5148\u95fb\u5176\u9999\uff0c\u518d\u89c2\u5176\u8272                   D\u3001\u5148\u5c1d\u5176\u5473\uff0c\u518d\u89c2\u5176\u8272\n", "answer": "C"}, {"problem": "139\uff0e\u54c1\u996e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u65f6\uff0c\u8981\u5c06\u95fb\u9999\u676f\u4e2d\u7684\u8336\u6c64\u65cb\u8f6c\u5012\u5165\u54c1\u676f\uff0c\u55c5(\u3000\u3000)\u7684\u70ed\u9999\u3002\n  A\u3001\u95fb\u9999\u676f\u4e2d         B\u3001\u54c1\u676f\u4e2d           C\u3001\u676f\u5e95             D\u3001\u676f\u9762\n", "answer": "A"}, {"problem": "140\uff0e\u767d\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u51b2\u6ce1\u5927\u7ea610\u5206\u949f\u540e\uff0c\u8336\u6c64(\u3000\u3000)\uff0c\u6b64\u65f6\uff0c\u65b9\u53ef\u7aef\u676f\u54c1\u5c1d\u3002\n  A\u3001\u5448\u674f\u9ec4\u8272         B\u3001\u5448\u7eff\u9ec4\u8272         C\u3001\u5448\u6d45\u9ec4\u8272         D\u3001\u5448\u6a59\u9ec4\u8272\n", "answer": "D"}, {"problem": "141\uff0e\u9ec4\u8336\u541b\u5c71\u94f6\u9488\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8bf4\u541b\u5c71\u94f6\u9488\u662f\u4e00\u79cd\u4ee5(\u3000\u3000)\u7684\u7279\u79cd\u8336\u3002\n  A\u3001\u89c2\u8272\u4e3a\u4e3b         B\u3001\u8d4f\u666f\u4e3a\u4e3b         C\u3001\u95fb\u9999\u4e3a\u4e3b         D\u3001\u8d4f\u5473\u4e3a\u4e3b\n", "answer": "B"}, {"problem": "142\uff0e\u9ed1\u8336\u7684\u54c1\u996e\uff0c\u8981\u7ec6\u7ec6\u4f53\u5473\u7ecf\u957f\u671f\u8d2e\u5b58\u800c\u5f62\u6210\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6d53\u9999             B\u3001\u9187\u9999             C\u3001\u9648\u9999             D\u3001\u751c\u9999\n", "answer": "C"}, {"problem": "143\uff0e\u82b1\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u51b2\u6ce1\u4e00\u996e\u540e\uff0c\u8336\u7897\u4e2d\u7559\u4e0b(\u3000\u3000)\u8336\u6c64\uff0c\u7eed\u6c34\u4e24\u6b21\u3001\u518d\u4e09\u6b21\uff0c\u9ad8\u6863\u82b1\u8336\u53ef\u4ee5\u51b2\u6ce1\u4e03\u516b\u6b21\u4ecd\u6709\u4f59\u9999\u3002\n  A\u30011/2              B\u30011/3              C\u30011/4              D\u30011/5\n", "answer": "B"}, {"problem": "144\uff0e\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u7b26\u5408\u8336\u827a\u5e08\u60f3\u987e\u5ba2\u63a8\u8350\u8336\u996e\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5219\u3002\n  A\u3001\u6839\u636e\u987e\u5ba2\u5e74\u9f84\u3001\u6027\u522b\u7b49\u7279\u70b9\u8fdb\u884c\u63a8\u8350     B\u3001\u6839\u636e\u5b63\u8282\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u63a8\u8350\n  C\u3001\u6839\u636e\u8336\u996e\u54c1\u724c\u7279\u70b9\u8fdb\u884c\u63a8\u8350             D\u3001\u6839\u636e\u8336\u827a\u9986\u8336\u996e\u5e93\u5b58\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u63a8\u8350\n", "answer": "D"}, {"problem": "145\uff0e\u7531\u4e8e\u7eff\u8336\u80fd\u6709\u6548\u963b\u65ad\u4eba\u4f53\u5185\u4e9a\u785d\u80fa\u7684\u5f62\u6210\uff0c\u56e0\u800c\u5177\u6709(\u3000\u3000)\u4f5c\u7528\u3002\n  A\u3001\u6297\u8870\u8001           B\u3001\u5065\u80c3             C\u3001\u51cf\u80a5             D\u3001\u6297\u764c\n", "answer": "D"}, {"problem": "146\uff0e\u7ea2\u8336\u7684\u4fdd\u5065\u529f\u6548\u5728\u5f3a\u80c3\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u6297\u8870\u8001\u3001\u5ef6\u5e74\u76ca\u5bff\u7684\u7b49\u65b9\u9762\u4f18\u4e8e\u7eff\u8336\u3002\n  A\u3001\u5065\u813e             B\u3001\u8865\u80be             C\u3001\u5229\u5c3f             D\u3001\u8865\u8840\n", "answer": "C"}, {"problem": "147\uff0e\u4e0d\u540c\u5e74\u9f84\u7684\u4eba\u9009\u62e9\u4e0d\u540c\u8336\u996e\uff0c\u66f4\u5e74\u671f\u5973\u6027\u5b9c\u996e(\u3000\u3000)\u6709\u52a9\u4e8e\u758f\u809d\u89e3\u6bd2\u3001\u7406\u6c14\u8c03\u7ecf\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8336             B\u3001\u7ea2               C\u3001\u767d\u8336             D\u3001\u82b1\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "148\uff0e\u79cb\u5929\u5e94\u9009\u996e(\u3000\u3000)\u66f4\u6709\u5229\u4e8e\u5065\u5eb7\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8336             B\u3001\u8309\u8389\u82b1\u8336         C\u3001\u767d\u8336             D\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "149\uff0e\u51ac\u5929\u9002\u5b9c\u9009\u996e(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u767d\u8336             B\u3001\u82b1\u8336             C\u3001\u7eff\u8336             D\u3001\u7ea2\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "150\uff0e\u51ac\u5b63\u4e25\u5bd2\u6700\u9002\u9009\u996e\u9752\u8336\uff0c\u9752\u8336\u5473\u5fae\u7518\u3001\u6027\u6e29\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5bd2\u6027\u5f3a           B\u3001\u6e29\u548c\u9002\u4e2d         C\u3001\u70ed\u6027\u5f3a           D\u3001\u9187\u539a\u9c9c\u723d\n", "answer": "C"}, {"problem": "151\uff0e\u8336\u7684\u8d77\u6e90\uff0c\u4f20\u8bf4\u662f(\u3000\u3000)\u5c1d\u767e\u8349\uff0c\u5f97\u8336\u89e3\u6bd2\u3002\n  A\u3001\u795e\u519c             B\u3001\u4f0f\u66e6             C\u3001\u5c27\u821c             D\u3001\u5434\u7406\u771f\u7985\u5e08\n", "answer": "A"}, {"problem": "152\uff0e\u6597\u8336\u8d77\u6e90\u4e8e(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6c49\u671d             B\u3001\u5510\u671d             C\u3001\u5b8b\u671d             D\u3001\u5143\u671d\n", "answer": "B"}, {"problem": "153\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u8981\u628a\u63e1\u65f6\u673a\u8fdb\u884c\u5bfc\u8d2d\u63a8\u9500\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6700\u4f73\u65f6\u673a\u3002\n  A\u3001\u987e\u5ba2\u4ea7\u751f\u5174\u8da3\u65f6                       B\u3001\u987e\u5ba2\u63d0\u51fa\u8981\u6c42\u65f6\n  C\u3001\u8336\u827a\u9986\u6765\u5ba2\u8f83\u591a\uff0c\u8336\u4ef7\u9002\u5b9c\u65f6           D\u3001\u987e\u5ba2\u6d88\u8d39\u540e\uff0c\u51c6\u5907\u79bb\u5f00\u65f6\n", "answer": "D"}, {"problem": "154\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u4e0e\u987e\u5ba2\u884c\u63e1\u624b\u793c\u65f6\uff0c\u5fcc\u6234(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6212\u6307             B\u3001\u624b\u956f             C\u3001\u624b\u5957\u548c\u58a8\u955c       D\u3001\u9879\u94fe\u4e0e\u624b\u956f\n", "answer": "C"}, {"problem": "155\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u8f83\u6b63\u5f0f\u7684\u573a\u5408\u4f5c\u81ea\u6211\u4ecb\u7ecd\u65f6\uff0c\u901a\u5e38\u53ef\u4ee5\u4ecb\u7ecd\u81ea\u5df1\u6240\u5728\u7684(\u3000\u3000)\u3001\u90e8\u95e8\u53ca\u5177\u4f53\u804c\u52a1\u3002\n  A\u3001\u57ce\u5e02             B\u3001\u5730\u5740             C\u3001\u8336\u827a\u9986           D\u3001\u5c97\u4f4d\n", "answer": "C"}, {"problem": "156\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u5bfc\u8d2d\u63a8\u9500\u65f6\uff0c\u8981\u6709\u6548\u4e89\u53d6\u987e\u5ba2\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d(\u3000\u3000)\u505a\u6cd5\u4e0d\u59a5\u5f53\u3002\n  A\u3001\u773c\u52e4\u3001\u624b\u52e4\u3001\u5634\u52e4\u3001\u817f\u52e4\u3001\u8111\u52e4\u3001\u8033\u52e4\n  B\u3001\u89c2\u5bdf\u987e\u5ba2\u7684\u53cd\u5e94\uff0c\u63e3\u6469\u5176\u5fc3\u7406\u6d3b\u52a8\n  C\u3001\u63a8\u4ecb\u65f6\u5148\u96be\u540e\u6613\uff0c\u4f7f\u987e\u5ba2\u7406\u89e3\u8336\u6587\u5316\u7684\u7cbe\u9ad3\n  D\u3001\u673a\u52a8\u7075\u6d3b\uff0c\u8fd0\u7528\u6070\u5f53\u7684\u63a8\u4ecb\u65b9\u5f0f\n", "answer": "C"}, {"problem": "157\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5bfc\u8d2d\u4e2d\u63a8\u4ecb\u5546\u54c1\u548c\u670d\u52a1\u65f6\uff0c\u53ef\u91c7\u53d6(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5148\u4e3a\u987e\u5ba2\u5c55\u793a\u6700\u9ad8\u7ea7\u7684\u8336\u54c1\uff0c\u4f7f\u987e\u5ba2\u52a0\u6df1\u5370\u8c61\n  B\u3001\u4e3a\u987e\u5ba2\u8bb2\u89e3\u8336\u827a\u670d\u52a1\u54f2\u7406\uff0c\u6fc0\u53d1\u5176\u5bf9\u8336\u53f6\u5546\u54c1\u7684\u5174\u8da3\n  C\u3001\u591a\u4e0a\u4e00\u4e9b\u54c1\u79cd\uff0c\u4fbf\u4e8e\u987e\u5ba2\u6bd4\u8f83\u9009\u62e9\n  D\u3001\u4e3a\u987e\u5ba2\u8bb2\u89e3\u8336\u53f6\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u65b9\u6cd5\uff0c\u5e76\u8ba9\u987e\u5ba2\u660e\u786e\u5176\u7269\u6709\u6240\u503c\n", "answer": "C"}, {"problem": "158\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u8336\u827a\u670d\u52a1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9047\u5230\u4e0d\u80fd\u6ee1\u8db3\u987e\u5ba2\u9700\u6c42\u65f6\uff0c\u8981\u505a\u5230(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7edd\u4e0d\u8bf4\u201c\u4e0d\u201d\u5b57                       B\u3001\u9002\u65f6\u8bf4\u201c\u4e0d\u201d\u5b57\n  C\u3001\u76f4\u63a5\u8bf4\u201c\u4e0d\u201d\u5b57                       D\u3001\u56de\u907f\uff0c\u4e0d\u56de\u7b54\n", "answer": "B"}, {"problem": "159\uff0e\u4e3a\u987e\u5ba2\u7ed3\u5e10\u65f6\uff0c\u6070\u5f53\u7684\u505a\u6cd5\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6307\u660e\u6536\u94f6\u53f0\u4f4d\u7f6e\uff0c\u8bf7\u987e\u5ba2\u81ea\u884c\u7ed3\u5e10\n  B\u3001\u7528\u6258\u76d8\u5c06\u5e10\u5355\u9012\u7ed9\u987e\u5ba2\n  C\u3001\u4e3a\u8868\u793a\u5c0a\u656c\u548c\u793c\u8c8c\uff0c\u5c06\u6258\u76d8\u5185\u5e10\u5355\u7684\u6b63\u9762\u671d\u4e0a\n  D\u3001\u7528\u53cc\u624b\u5c06\u5e10\u5355\u9012\u7ed9\u987e\u5ba2\n", "answer": "B"}, {"problem": "160\uff0e\u5bb6\u5ead\u50a8\u5b58\u8336\u53f6\uff0c\u8f83\u59a5\u5f53\u7684\u505a\u6cd5\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5e38\u7528\u8336\u53f6\u7f50\u5b9c\u5c0f\u4e0d\u5b9c\u5927                 B\u3001\u5e38\u7528\u8336\u53f6\u7f50\u5b9c\u5927\u4e0d\u5b9c\u5c0f\n  C\u3001\u76f4\u63a5\u5c06\u8336\u53f6\u653e\u5165\u51b7\u85cf\u7bb1\uff08\u67dc\uff09\u4e2d         D\u3001\u7528\u900f\u660e\u5851\u6599\u888b\u5c01\u88c5\n", "answer": "A"}, {"problem": "161\uff0e(    )\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u662f\u4eba\u4eec\u5728\u804c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u548c\u52b3\u52a8\u4e2d\u6240\u5e94\u9075\u5faa\u7684\u9053\u5fb7\u539f\u5219\u548c\u89c4\u8303\u7684\u603b\u548c\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "162\uff0e(    )\u8336\u827a\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u7684\u57fa\u672c\u51c6\u5219\uff0c\u5e94\u5305\u542b\u8fd9\u51e0\u65b9\u9762\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff1a\u9075\u5b88\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u539f\u5219\uff0c\u70ed\u7231\u8336\u827a\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u670d\u52a1\u8d28\u91cf\u7b49\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "163\uff0e(    )\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u8336\u4e66\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u718a\u8543\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "164\uff0e(    )\u300a\u5927\u89c2\u8336\u8bba\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8521\u8944\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "165\uff0e(    )\u8336\u827a\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u6001\u662f\u54c1\u8317\u3001\u8425\u4e1a\u3001\u8868\u6f14\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "166\uff0e(    )\u9632\u6b62\u8336\u53f6\u9648\u5316\u53d8\u8d28\uff0c\u5e94\u907f\u514d\u5b58\u653e\u65f6\u95f4\u592a\u957f\uff0c\u542b\u6c34\u91cf\u8fc7\u9ad8\uff0c\u51b7\u5e93\u50a8\u5b58\u548c\u9633\u5149\u76f4\u5c04\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "167\uff0e(    )\u5f15\u53d1\u8336\u53f6\u53d8\u8d28\u7684\u4e3b\u8981\u56e0\u7d20\u662f\u6e29\u5ea6\u3001\u6c34\u5206\u3001CO2\u00ac\u00ac\u548c\u7a7a\u6c14\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "168\uff0e(    )\u6c5f\u897f\u666f\u5fb7\u9547\u74f7\u5668\u7d20\u6709\u201c\u8584\u5982\u7eb8\uff0c\u767d\u5982\u7389\uff0c\u660e\u5982\u955c\uff0c\u58f0\u5982\u78ec\u201d\u7684\u7f8e\u8a89\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "169\uff0e(    )\u91d1\u5c5e\u8336\u5177\u6309\u8d28\u5730\u4e0d\u540c\u53ef\u5206\u4e3a\uff1a\u91d1\u94f6\u8336\u5177\u3001\u9521\u8336\u5177\u3001\u9576\u9521\u8336\u5177\u3001\u94dc\u8336\u5177\u3001\u666f\u6cf0\u84dd\u8336\u5177\u3001\u4e0d\u9508\u94a2\u8336\u5177\u7b49\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "170\uff0e(    )\u8336\u5219\u662f\u7528\u6765\u4ece\u8336\u53f6\u7f50\u4e2d\u76db\u53d6\u5e72\u8336\u7684\u5668\u5177\uff0c\u5e76\u7528\u4e8e\u6b23\u8d4f\u5e72\u8336\u7684\u5916\u5f62\u53ca\u8336\u9999\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "171\uff0e(    )\u6ce1\u996e\u666e\u6d31\u8336\u4e00\u822c\u752895\u2103\u4ee5\u4e0a\u7684\u6c34\u6e29\u51b2\u6ce1\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "172\uff0e(    )\u96e8\u6c34\u548c\u96ea\u662f\u6bd4\u8f83\u7eaf\u51c0\u7684\uff0c\u5386\u6765\u88ab\u7528\u6765\u716e\u8336\uff0c\u7279\u522b\u662f\u96ea\u6c34\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "173\uff0e(    )\u6d45\u4e95\u7684\u6c34\u4e00\u822c\u4e0d\u9002\u5b9c\u6ce1\u8336\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "174\uff0e(    )\u7528\u4e8e\u6ce1\u8336\u7684\u81ea\u6765\u6c34\uff0c\u8981\u6c42\u603b\u4f59\u6c2f\u5927\u4e8e0.3mg/L\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "175\uff0e(    )\u7531\u4e8e\u8336\u591a\u915a\u4e0e\u6c28\u57fa\u9178\u7b49\u5f71\u54cd\u8336\u6c64\u6ecb\u5473\u7269\u8d28\u7684\u542b\u91cf\u4e0e\u7ec4\u6210\u7684\u53d8\u5316\uff0c\u8336\u53f6\u8868\u73b0\u51fa\u5404\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u6ecb\u5473\u7279\u5f81\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "176\uff0e(    )\u8336\u53f6\u4e2d\u4e3b\u8981\u836f\u7528\u6210\u5206\u6709\u5496\u5561\u78b1\u3001\u8336\u591a\u915a\u3001\u6c28\u57fa\u9178\u3001\u7ef4\u751f\u7d20\u3001\u77ff\u7269\u8d28\u7b49\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "177\uff0e(    )\u6625\u8336\u7ef4\u751f\u7d20\u7684\u542b\u91cf\u4f4e\u4e8e\u4e8e\u590f\u3001\u79cb\u8336\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "178\uff0e(    )\u79d1\u5b66\u996e\u8336\u7684\u4e09\u4e2a\u57fa\u672c\u8981\u6c42\u662f\u6b63\u786e\u9009\u62e9\u8336\u53f6\u3001\u6b63\u786e\u51b2\u6ce1\u65b9\u6cd5\u548c\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u683c\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "179\uff0e(    )\u201c\u8336\u9189\u201d\u65f6\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u559d\u7cd6\u6c34\uff0c\u5403\u6c34\u679c\u7b49\u65b9\u6cd5\u6765\u7f13\u89e3\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "180\uff0e(    )\u795e\u7ecf\u8870\u5f31\u8005\u5e94\u591a\u996e\u6d53\u8336\uff0c\u4e0d\u5728\u4e34\u7761\u524d\u996e\u8336\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "181\uff0e(    )\u8fc7\u91cf\u996e\u6d53\u8336\uff0c\u4f1a\u5f15\u8d77\u5934\u75db\u3001\u6076\u5fc3\u3001\u3001\u5931\u7720\u3001\u70e6\u8e81\u7b49\u4e0d\u826f\u75c7\u72b6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "182\uff0e(    )\u6309\u7167\u6807\u51c6\u7684\u7ba1\u7406\u6743\u9650\uff0c\u300a\u5c6f\u7092\u9752\u7eff\u8336\u300b\u6807\u51c6\u5c5e\u4e8e\u884c\u4e1a\u6807\u51c6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "183\uff0e(    )\u7ea2\u3001\u7eff\u8336\u536b\u751f\u6807\u51c6\u89c4\u5b9a\u91cd\u91d1\u5c5e\u6307\u6807\u4e2d\uff0c\u94c5\u542b\u91cf\u7684\u6307\u6807\u542b\u4e3a2\u00d710-6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "184\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u5728\u7f6e\u8336\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u770b\u6e05\u6295\u8336\u91cf\uff0c\u628a\u5934\u4f4e\u4e0b\u6765\u5f80\u58f6\u5185\u770b\u7684\u4e3e\u6b62\u662f\u4e0d\u4f18\u96c5\u7684\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "185\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u7740\u957f\u88d9\u5728\u670d\u52a1\u6216\u8336\u827a\u8868\u6f14\u4e2d\uff0c\u5728\u8d70\u52a8\u65f6\u6b65\u5e45\u53ef\u4ee5\u5927\u4e9b\uff0c\u53ef\u4ee5\u63d0\u88d9\u5c0f\u8dd1\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "186\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u793c\u8282\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8bed\u8a00\u4e0a\u7684\u793c\u8282\u548c\u670d\u9970\u4e0a\u7684\u793c\u8282\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "187\uff0e(    )\u5728\u8336\u827a\u9986\u8425\u4e1a\u524d\u7684\u51c6\u5907\u4e2d\uff0c\u8981\u6c42\u8336\u827a\u5e08\u5316\u6de1\u5986\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u6a80\u9999\u578b\u9999\u6c34\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "188\uff0e(    )\u4e00\u822c\u8336\u827a\u9986\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u7684\u5de5\u4f5c\u670d\u4ee5\u4e2d\u5f0f\u4e3a\u4e3b\uff0c\u8981\u6c42\u8425\u4e1a\u65f6\u6309\u8981\u6c42\u7740\u88c5\uff0c\u4fdd\u6301\u6d01\u51c0\u3001\u6574\u9f50\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "189\uff0e(    )\u8336\u827a\u9986\u7684\u5c97\u4f4d\u4e00\u822c\u8bbe\u6709\u7ecf\u7406\u3001\u9886\u73ed\u3001\u8fce\u5bbe\u5458\u3001\u8336\u827a\u5e08\u3001\u670d\u52a1\u5458\u7b49\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "190\uff0e(    )\u53f0\u6e7e\u5305\u79cd\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\uff0c\u5177\u6709\u201c\u9999\u3001\u6d53\u3001\u9187\u3001\u97f5\u3001\u7f8e\u201d\u4e94\u5927\u7279\u8272\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "191\uff0e(    )\u4ece\u6ecb\u5473\u5224\u65ad\u65b0\u3001\u9648\u8336\u5dee\u522b\uff0c\u9648\u8336\u5373\u4f7f\u4fdd\u7ba1\u826f\u597d\uff0c\u4e5f\u4f1a\u51fa\u73b0\u8272\u6697\u3001\u9999\u6c89\u3001\u5473\u8584\u4e4b\u611f\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "192\uff0e(    )\u6c5f\u6cb3\u6e56\u6c34\u6ce1\u8336\uff0c\u5728\u8fdc\u79bb\u4eba\u70df\u7684\u5730\u65b9\u53d6\u6c34\uff0c\u6c61\u67d3\u7269\u5c11\uff0c\u4ecd\u4e0d\u662f\u6c8f\u8336\u7684\u597d\u6c34\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "193\uff0e(    )\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u7528\u8336\u627f\uff0c\u5b83\u5206\u4e0a\u4e0b\u4e8c\u5c42\uff0c\u4e0a\u5c42\u662f\u4e2a\u6709\u69fd\u7684\u76d8\uff0c\u4e0b\u5c42\u4e3a\u6876\u5f62\u7684\u6c34\u7f38\uff0c\u7528\u6765\u76db\u63a5\u6ce1\u8336\u65f6\u7684\u8336\u6e23\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "194\uff0e(    )\u51b2\u6ce1\u9ed1\u8336\u9700\u51c6\u5907\u8336\u76d8\u3001\u76d6\u7897\u3001\u516c\u9053\u58f6\u3001\u5c0f\u54c1\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "195\uff0e(    )\u82b1\u8336\u7ecf\u51b2\u6ce1\u540e\uff0c\u7ea6\u9700\u9759\u7f6e5\u5206\u949f\u5de6\u53f3\uff0c\u65b9\u53ef\u996e\u7528\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "196\uff0e(    )\u5473\u7ea2\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u5728\u8336\u6c64\u4e2d\u52a0\u5165\u9999\u69df\uff0c\u8336\u6c64\u5c31\u4f1a\u53d8\u5f97\u9178\u751c\u987a\u53e3\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "197\uff0e(    )\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u54c1\u996e\u5f3a\u8c03\u70ed\u996e\uff0c\u56e0\u676f\u8584\uff0c\u9999\u7ec6\u3001\u6c64\u70ed\uff0c\u6545\u996e\u540e\u676f\u4e2d\u4ecd\u6709\u4f59\u9999\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "198\uff0e(    )\u4e0d\u540c\u6162\u6027\u75be\u75c5\u8005\u9009\u62e9\u8336\u996e\u65f6\uff0c\u9ad8\u80c6\u56fa\u9187\u60a3\u8005\u53ef\u996e\u4e4c\u9f99\u8336\u3001\u666e\u6d31\u8336\u548c\u767d\u8336\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "199\uff0e(    )\u8336\u53f6\u9500\u552e\u5305\u88c5\u65f6\uff0c\u8981\u6ce8\u610f\u505a\u5230\u9009\u7528\u907f\u5149\u3001\u9632\u6f6e\u3001\u4e0d\u900f\u6c14\u7684\u6750\u6599\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "200\uff0e(    )\u517b\u58f6\u7684\u4e0d\u6b63\u786e\u505a\u6cd5\u662f\u628a\u8336\u6c64\u6301\u7eed\u6d78\u653e\u5728\u58f6\u4e2d\uff0c\u5e76\u7ecf\u5e38\u4ee5\u6cb9\u5242\u64e6\u62ed\u58f6\u8eab\u3002", "answer": "B"}]